<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Tử Vi Đẩu Số</string>
    <string name="hello_world">Xem Tử Vi đầu số để biết định mệnh của trước bạn. Biết mình và biết ta. Sẽ giúp ích phần nào cho cuộc sống của bạn. Nhấn
    nút sau đây để có kết quả chuẩn xác nhất.</string>
    <string name="action_settings">Điều hành </string>

    <string name="start_reading">Bắt đầu dự đoán ngay!</string>

    <string name="view_result">Xem kết quả</string>
    <string name="empty_name">Lỗi không điền tên</string>
    <string name="empty_name_error">Bạn phải điền tên để có kết quả chính xác nhất</string>
    <string name="empty_gender_error">Bạn phải điền giới  để có kết quả chính xác nhất</string>
    <string name="empty_date_of_birth">Bạn phải điền ngày sinh để có kết quả chính xác nhất</string>
    <string name="empty_time_of_birth">Bạn phải điền giờ sinh để có kết quả chính xác nhất</string>
    <string name="empty_place">Bạn phải điền nơi sinh để có kết quả chính xác nhất</string>
    <string name="gender">Giới tính sinh học</string>
    <string name="female">Nữ</string>
    <string name="male">Nam</string>
    <string name="place">Nơi sinh</string>
    <string name="here">Việt Nam, Lào hoặc Campuchia</string>
    <string name="there">Nơi khác</string>
    <string name="date_of_birth">Ngàys sinh </string>
    <string name="changeDate">Đổi ngày</string>
    <string name="enter_detail">Điền những chi tiết cần thiết để có kết quả chính xác nhất</string>
    <string name="name_field">Tên</string>
    <string name="cancel">Hủy</string>
    <!--hour-->
    <string name="mouse"> Giờ Tý (23h - 1h)</string>
    <string name="buffalo">Giờ Sửu (1h - 3h)</string>
    <string name="tiger">Giờ Dần (3h - 5h)</string>
    <string name="cat">Giờ Mão (5h - 7h)</string>
    <string name="dragon">Giờ Thìn (7h - 9h)</string>
    <string name="snake">Giờ Tỵ (9h - 11h)</string>
    <string name="horse">Giờ Ngọ (11h - 13h)</string>
    <string name="goat">Giờ Mùi (13h - 15h)</string>
    <string name="monkey">Giờ Thân (15h - 17h)</string>
    <string name="chicken">Giờ Dậu (17h - 19h)</string>
    <string name="dog">Giờ Tuất ( 19h - 21h)</string>
    <string name="pig">Giờ Hợi ( 21h - 23h)</string>
    <string name="time_hint">Ghi chú : Nếu bạn sinh vào 19h00 thì bạn thuộc giờ Tuất thay vì giờ Dậu.</string>
    <string name="was_born">Sinh ở: </string>
    <string name="life">Mệnh: </string>
    <string name="canhthin">Canh Thìn</string>
    <string name="tanty">Tân Tỵ</string>
    <string name="nhamngo">Nhâm Ngọ</string>
    <string name="quymui">Quý Mùi</string>
    <string name="giapthan">Giáp Thân</string>
    <string name="atdau">Ất Dậu</string>
    <string name="binhtuat">Bính Tuất</string>
    <string name="dinhhoi">Đinh Hợi</string>
    <string name="mauty">Mậu Tý</string>
    <string name="kysuu">Kỷ Sửu</string>
    <string name="canhdan">Canh Dần</string>
    <string name="tanmao">Tân Mão</string>
    <string name="nhamthin">Nhân </string>
    <string name="quyty">Quý Tỵ</string>
    <string name="giapngo">Giáp Ngọ</string>
    <string name="atmui">Ất Mùi</string>
    <string name="binhthan">Bính Thân</string>
    <string name="dinhdau">Đinh Dậu</string>
    <string name="mautuat">Mậu Tuất</string>
    <string name="kyhoi">Kỷ Hợi</string>
    <string name="canhty">Canh </string>
    <string name="tansuu">Tân Sửu</string>
    <string name="nhamdan">Nhâm Dần</string>
    <string name="quymao">Quý Mão</string>
    <string name="giapthin">Giáp Thìn</string>
    <string name="atty">Ất Tỵ</string>
    <string name="binhngo">Bính Ngọ</string>
    <string name="dinhmui">Đinh Mùi</string>
    <string name="mauthan">Mậu Thân</string>
    <string name="kydau">Kỷ Dậu</string>
    <string name="canhtuat">Canh Tuất</string>
    <string name="tanhoi">Tân Hợi</string>
    <string name="nhamty">Nhâm Tý</string>
    <string name="quysuu">Quý Sửu</string>
    <string name="giapdan">Giáp Dần</string>
    <string name="atmao">Ất Mão</string>
    <string name="binhthin">Bính Thìn</string>
    <string name="dinhty">Đinh Tỵ</string>
    <string name="maungo">Mậu Ngọ</string>
    <string name="kymui">Kỷ Mùi</string>
    <string name="canhthan">Canh Thân</string>
    <string name="tandau">Tân Dậu</string>
    <string name="nhamtuat">Nhâm Tuất</string>
    <string name="quyhoi">Quý Hợi</string>
    <string name="giapty">Giáp Tý</string>
    <string name="atsuu">Ất Sửu</string>
    <string name="binhdan">Bính Dần</string>
    <string name="dinhmao">Đinh Mão</string>
    <string name="mauthin">Mậu Thìn</string>
    <string name="kyty">Kỷ Tỵ</string>
    <string name="canhngo">Canh Ngọ</string>
    <string name="tanmui">Tân Mùi</string>
    <string name="nhamthan">Nhâm Thân</string>
    <string name="quydau">Quý Dậu</string>
    <string name="giaptuat">Giáp Tuất</string>
    <string name="athoi">Ất Hợi</string>
    <string name="binhty">Bính Tý</string>
    <string name="dinhsuu">Đinh Sửu</string>
    <string name="maudan">Mậu Dần</string>
    <string name="kymao">Kỷ Mão</string>
    <string name="kimmenh">Kim mệnh</string>
    <string name="mocmenh">Mộc mệnh</string>
    <string name="thuymenh">Thuỷ mệnh</string>
    <string name="hoamenh">Hoả mệnh</string>
    <string name="thomenh">Thổ mệnh</string>
    <string name="name">Tên của bạn</string>
    <string name="you_was_born"> Bạn sinh vào </string>
    <string name="in_year_of"> trong năm  </string>
    <string name="year_belong_to"> Năm sinh của bạn thuộc </string>
    <string name="fortune_teller_for"> Dự đoán cho </string>
    <string name="gioty">Giờ Tý</string>
    <string name="giosuu">Giờ Sửu</string>
    <string name="giodan">Giờ Dần</string>
    <string name="giomao">Giờ Mão</string>
    <string name="giothin">Giờ Thìn</string>
    <string name="gioty5">Giờ Tỵ</string>
    <string name="giongo">Giờ Ngọ</string>
    <string name="giomui">Giờ Mùi</string>
    <string name="giothan">Giờ Thân</string>
    <string name="giodau">Giờ Dậu</string>
    <string name="giotuat">Giờ Tuất</string>
    <string name="giohoi">Giờ Hợi</string>
    <string name="duong">Dương </string>
    <string name="am">Âm </string>
    <!--Waiting for translating-->

      <string name="general1">Men born on the year of the horse or the goat with the life fate situated on the Mouse or Buffalo sign \: There
    are a lot of difficulties in life you must face and there won\'t be much time you will be satisfied by the result.
    However if you can overcome the hard time then you will succeed. </string>
    <string name="general2"> You are smart and hardworking.</string>
    <string name="general3"> You are respected and loved by other people.</string>
    <string name="general4"> You will lead a leisure life.</string>
    <string name="general5"> You are very smart and sharp. You face a lot of difficulties when young.</string>
    <string name="general6"> However there is the star of "Thien dia khong" on the same spot so you can live a long life.</string>
    <string name="general7"> You will have enough money for a normal style life.</string>
    <string name="general8"> You may not have a very good health. Be sure to have a healthy lifestyle.</string>
    <string name="general9"> You face lots of difficulties when young like a pure flower getting smashed by the wind.</string>
    <string name="general10"> Will get rich but you don\'t have a very good health. </string>
    <string name="general11"> You may not be rich but you will live a long life. </string>
    <string name="general12"> You will achieve what you want. You will live a long life full of happiness. </string>
    <string name="general13"> You are very smart and sharp. However be careful! You may not succeed very well. Don\'t let thing discouraged you so easily. </string>

    <!--Should copy the string to vietnamese string first then translate this file to prevent duplicate-->
    <string name="general14"> Even though your school path may not be long, you will still succeed in your career field. </string>
    <string name="general15">  Because your life sign has the star "Thien Dong", "Thien Luong" or "Pha Quan" on it, you may have some problems with your health. </string>
    <string name="general16">Cung mệnh có Địa Kiếp toạ thủ, cung thân có địa không toạ thủ, bạn rất khôn ngoan sắc sảo. Nhưng trong đời
    vui ít buồn nhiềi, mưu sự thành bại thất thường mà chẳng được lâu bền. Your "menh" has the star of "Dia kiep" situated on it and your "than" has the star of "Dia khong", you are a smart and sharp person. </string>
    <string name="general17">Cung mệnh của bạn vô chính diệu, trong trường hợp này lúc thiếu thời bạn rất vất vả gian nan. </string>
    <string name="general18">Thân cư thiên di, bạn lập nghiệp ở phương xa, rất thịnh vượng.
    Bạn cũng là 1 mẫu người thích hoạt động thích cuộc sống có sự thay đổi cũng như di chuyển. Bời vậy bạn không
        phải là mẫu người trong gia đình, mà là ngoài xã hội. Bạn giao thiệp rộng nên thường là người có năng khiếu trong lĩnh vực ngoại giao và tổ chức.
        Thường bạn sẽ được làm những nghề có tính cách di động, được đi đây đi đó, tiếp xúc nhiều người. Hầu hết mọi người thân cư thiên di thường ra đời sớm và tự
        lập sớm hơn bạn bè cùng lứa tuổi, có nhiều cơ hội đi đây đó sống xa nha.
    </string>
    <string name="general19">Tuy nhiên, do thiên di có tuần triệt, chết ở xa nhà. </string>
    <string name="general20">Thân cư thê thiếp(phu quân), có sao Thái Âm(mặt trăng) toạ thủ nên rất sợ vợ, phải nhờ vả nhà vợ. </string>
    <string name="general21">Thân cư thê thiếp (phu quân), có sao Tuần Triệt án ngữ, nên trắc trở về hôn phối. </string>
    <string name="general22">Thân cư tài bạch, nên bạn là người rất chăm chỉ làm việc để tích luỹ tiền bạc.Bạn xem tiền bạc là yếu
    tố chính trong đời, bươn chải lo tâm khổ tứ cũng chỉ vì tiền bạc. Bạn rất nhanh nhẹn tính toán nhanh những vấn đề
    về tiền bạc. Bạn là người tạo ra lợi nhuận nhanh nhất và với bạn nghề nghiệp không quan trọng, miễn sao kiếm được
    nhiều tiền bạc mà thôi. </string>
    <string name="general23">Có danh giá trước có tiền tài sau. </string>
    <string name="general24">Buôn bán mà trở nên giàu có.</string>
    <string name="general25">Nếu kiếm ăn bằng nghề đánh cá hay buôn bán qua lại trên sông nước thì khó trảnh khỏi tai nạn. </string>
    <string name="general26">Người thân cư quan lộc là người ngay từ khi trong trường học đã có ý tưởng rõ ràng về ngành học
    mà họ lựa chọn. Bạn không thích làm nghề có tính cách tạm bợ, và bạn sẽ theo đuổi cả đời nghề do bạn chọn. </string>
    <string name="general27">Thân cư phu thê, nên bạn có nhiều nét đặc biệt về cuộc đời nhất
    là lĩnh vực tình cảm. Bạn thường gặp vợ hay chồng mình trong 1 hoàn cảnh rất đặc biệt. 2 người gặp nhau
    như đã có tình cảm với nhau và quen biết nhau từ kiếp trước, nay gặp lại nhau để xây tiếp lâu đài tình ái dang dở.
    2 bạn thường có cuộc sống ràng buộc nhau rất mật thiết. Thường vợ hay chồng bạn sẽ làm cùng chung 1 cơ sở thương mại với nhau.
    Ngoài ra, bạn sẽ có thêm 1 nghề tay trái nữa, lúc đầu bạn không để ý và xem nó là 1 thú vui, dần dần trở thành 1 nghề thành công trong cuộc đời của bạn. </string>
    <string name="general28">Bạn có thân mệnh đồng cung, ít tin quan niệm "Nhân định thắng thiên",
    thường khi gặp khó khăn trắc trở sẽ nhắm mắt buông tay quay mặt cho số phận xoay vần.  Cuộc đời bạn cũng không có
    nhiều biến đổi lớn lao. Nếu sinh ra bạn giàu có, thì suốt đời giàu có và nếu nghèo thì nghèo suốt đời, vì không
    giống những người khác có tiền vận và hậu vận khác nhau. </string>
    <string name="general29">Thân cư quan lộc, nhưng bạn có sao Tuần, Triệt hay sao Hoá Kỵ Địa kiếp hội hợp, nên nếu bạn
    là đàn ông thường hay muộn đường công danh.</string>
    <string name="general30">Thân cư quan lộc, lại có tuần triệt và sao Sát tinh hội hợp , nếu bạn là con gái hãy cẩn thận để giữ gìn trinh tiết.  </string>
    <string name="general31">Bạn lại có sao Tang Môn hay Bạch Hổ hội hợp, nên tất phải goá bụi cô đơn. Nếu không muộn đường chồng con,
    thì cũng chịu lấy kế lấy lẽ nếu không không thể tránh được mấy độ buồn thương. </string>
    <string name="general32">Thân cư phúc đức, nên bạn là người có tinh thần gia đình gia tộc rất mạnh. Bạn thích cuộc sống đại gia đình và giữ được
    những liên hệ mật thiết với tất cả bà con trong dòng họ dù gần hay xa. Bạn là mẫu người rất nặng tình quê hương, thường lớn lên và
    sống suốt đời tại nơi bạn sinh ra chứ không muốn đi xa. </string>
    <string name="general">Luận giải tổng quát về Thân và mệnh</string>
</resources>