<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Vietnamese astrology Testing by Thy.I test here.</string>
    <string name="hello_world">Vietnamese astrology was created to let you get a hold of your
        destiny by using specific identification items such as your name, gender, date
         and time of birth to foresee parts of your future. Want to know more details about your future
        rather than common horoscope that you can find anywhere? Start reading now to get your prediction!  </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="start_reading">Start your reading now</string>

    <string name="view_result">View result</string>
    <string name="empty_name">Empty name error</string>
    <string name="empty_name_error">You must enter your name for the correct prediction.</string>
    <string name="empty_gender_error">You must choose your gender for the correct prediction</string>
    <string name="empty_date_of_birth">You must choose your date of birth for the correct prediction</string>
    <string name="empty_time_of_birth">You must choose your time of birth for the correct prediction</string>
    <string name="empty_place">You must choose your place of birth for the correct prediction</string>
    <string name="gender">Biological Gender</string>
    <string name="female">Female</string>
    <string name="male">Male</string>
    <string name="place">Place of birth</string>
    <string name="here">Vietnam or Laos or Cambodia</string>
    <string name="there">Different places</string>
    <string name="date_of_birth">Date of birth</string>
    <string name="changeDate">Change</string>
    <string name="enter_detail">Enter your correct details so we can predict your future.</string>
    <string name="name_field">Name field</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <!--hour-->
    <string name="mouse">Mouse (23h - 1h)</string>
    <string name="buffalo">Buffalo (1h - 3h)</string>
    <string name="tiger">Tiger (3h - 5h)</string>
    <string name="cat">Cat (5h - 7h)</string>
    <string name="dragon">Dragon (7h - 9h)</string>
    <string name="snake">Snake (9h - 11h)</string>
    <string name="horse">Horse (11h - 13h)</string>
    <string name="goat">Goat (13h - 15h)</string>
    <string name="monkey">Monkey (15h - 17h)</string>
    <string name="chicken">Chicken (17h - 19h)</string>
    <string name="dog">Dog ( 19h - 21h)</string>
    <string name="pig">Pig ( 21h - 23h)</string>
    <string name="time_hint">Note : If you were born on exactly 19h then you belong to the Dog hour instead of the Chicken.</string>
    <string name="was_born">Were born: </string>
    <string name="life">Mệnh: </string>
    <string name="canhthin">Dragon (Canh Thìn)</string>
    <string name="tanty">Snake (Tân Tỵ)</string>
    <string name="nhamngo">Horse (Nhâm Ngọ)</string>
    <string name="quymui">Goat (Quý Mùi)</string>
    <string name="giapthan">Monkey (Giáp Thân)</string>
    <string name="atdau">Chicken (Ất Dậu)</string>
    <string name="binhtuat">Dog (Bính Tuất)</string>
    <string name="dinhhoi">Pig (Đinh Hợi)</string>
    <string name="mauty">Mouse (Mậu Tý)</string>
    <string name="kysuu">Buffalo (Kỷ Sửu)</string>
    <string name="canhdan">Tiger(Canh Dần)</string>
    <string name="tanmao">Cat (Tân Mão)</string>
    <string name="nhamthin">Dragon (Nhâm thìn)</string>
    <string name="quyty">Snake (Quý Tỵ)</string>
    <string name="giapngo">Horse (Giáp Ngọ)</string>
    <string name="atmui">Goat (Ất Mùi)</string>
    <string name="binhthan">Monkey (Bính Thân)</string>
    <string name="dinhdau">Chicken (Đinh Dậu)</string>
    <string name="mautuat">Dog (Mậu Tuất)</string>
    <string name="kyhoi">Pig (Kỷ Hợi)</string>
    <string name="canhty">Mouse (Canh tý) </string>
    <string name="tansuu">Buffalo (Tân Sửu)</string>
    <string name="nhamdan">Tiger (Nhâm Dần)</string>
    <string name="quymao">Cat (Quý Mão)</string>
    <string name="giapthin">Dragon (Giáp Thìn)</string>
    <string name="atty">Snake (Ất Tỵ)</string>
    <string name="binhngo">Horse (Bính Ngọ)</string>
    <string name="dinhmui">GOat (Đinh Mùi)</string>
    <string name="mauthan">Monkey (Mậu Thân)</string>
    <string name="kydau">Chicken (Kỷ Dậu)</string>
    <string name="canhtuat">Dog (Canh Tuất)</string>
    <string name="tanhoi">Pig (Tân Hợi)</string>
    <string name="nhamty">Mouse (Nhâm Tý)</string>
    <string name="quysuu">Buffalo (Quý Sửu)</string>
    <string name="giapdan">Tiger (Giáp Dần)</string>
    <string name="atmao">Cat (Ất Mão)</string>
    <string name="binhthin">Dragon (Bính Thìn)</string>
    <string name="dinhty">Snake (Đinh Tỵ)</string>
    <string name="maungo">Horse (Mậu Ngọ)</string>
    <string name="kymui">Goat (Kỷ Mùi)</string>
    <string name="canhthan">Monkey (Canh Thân)</string>
    <string name="tandau">Chicken (Tân Dậu)</string>
    <string name="nhamtuat">Dog (Nhâm Tuất)</string>
    <string name="quyhoi">Pig (Quý Hợi)</string>
    <string name="giapty">Mouse (Giáp Tý)</string>
    <string name="atsuu">Buffalo (Ất Sửu)</string>
    <string name="binhdan">Tiger (Bính Dần)</string>
    <string name="dinhmao">Cat (Đinh Mão)</string>
    <string name="mauthin">Dragon (Mậu Thìn)</string>
    <string name="kyty">Snake (Kỷ Tỵ)</string>
    <string name="canhngo">Horse (Canh Ngọ)</string>
    <string name="tanmui">Goat (Tân Mùi)</string>
    <string name="nhamthan">Monkey (Nhâm Thân)</string>
    <string name="quydau">Chicken (Quý Dậu)</string>
    <string name="giaptuat">Dog (Giáp Tuất)</string>
    <string name="athoi">Pig (Ất Hợi)</string>
    <string name="binhty">Mouse (Bính Tý)</string>
    <string name="dinhsuu">Buffalo (Đinh Sửu)</string>
    <string name="maudan">Tiger (Mậu Dần)</string>
    <string name="kymao">Cat (Kỷ Mão)</string>
    <string name="kimmenh">Metal Element</string>
    <string name="mocmenh">Wood Element</string>
    <string name="thuymenh">Water Element</string>
    <string name="hoamenh">Fire Element</string>
    <string name="thomenh">Earth Element</string>
    <string name="name">Your name</string>
    <string name="you_was_born"> You were born</string>
    <string name="in_year_of"> in the year of</string>
    <string name="year_belong_to">Your year of birth belongs to </string>
    <string name="fortune_teller_for"> My prediction for </string>
    <string name="gioty">Time of the mouse</string>
    <string name="giosuu">Time of the buffalo</string>
    <string name="giodan">Time of the tiger</string>
    <string name="giomao">Time of the cat</string>
    <string name="giothin">Time of the dragon</string>
    <string name="gioty5">Time of the snake</string>
    <string name="giongo">Time of the horse</string>
    <string name="giomui">Time of the goat</string>
    <string name="giothan">Time of the monkey</string>
    <string name="giodau">Time of the chicken</string>
    <string name="giotuat">Time of the dog</string>
    <string name="giohoi">Time of the pig</string>
    <string name="duong">Yang</string>
    <string name="am">Yin</string>

    <string name="general1">Men born on the year of the horse or the goat with the life fate situated on the Mouse or Buffalo sign \: There
    are a lot of difficulties in life you must face and there won\'t be much time you will be satisfied by the result.
    However if you can overcome the hard time then you will succeed. </string>
    <string name="general2"> You are smart and hardworking.</string>
    <string name="general3"> You are respected and loved by other people.</string>
    <string name="general4"> You will lead a leisure life.</string>
    <string name="general5"> You are ery smart and sharp. You may face lots of difficulties when young.</string>
    <string name="general6"> However there is the star of Thien dia khong on the same spot so you can live a long life.</string>
    <string name="general7"> You will have a standard life style.</string>
    <string name="general8"> You may not have a very good health. Be sure to pay special attention to your lifestyle.</string>
    <string name="general9"> You face lots of difficulties when young like a pure flower getting smashed by the wind.</string>
    <string name="general10"> You Will get rich but you don\'t have a very good health. </string>
    <string name="general11"> You may not be rich but you will live a long life. </string>
    <string name="general12"> Your \"Menh\" has \"Tuan triet\" star on it. It is a bad sign but there are no big star and \"Tuan triet\" is a small star so you won\'t face any problems. You will get
    what you want and live a long happy life.</string>
    <string name="general13"> Your \"Menh\" sign has \"Dia khong\" star, your \"Than\" sign has \"Dia kiep\" star. This combination shows that you are smart
    and sharp. However you will experience more sadness than happiness in your life. There may be more failure than success so you have
    to stay strong and keep things cool to go through it.</string>

    <string name="general14"> Since there is \"Dai hao\" and \"Tieu hao\" stars \(bad stars\) but there are no big star that shines on them you won\'t have bad luck.
    Even though you may not be very smart and bright at school, you will still have money and become a successful person.</string>
    <string name="general15"> Your \"Menh\" or your \"Than\" sign has \"Thien dong\", \"Thien luong\" or \"Pha quan\" stars shinning on it. Bad combination! Be careful with your health!</string>
    <string name="general16"> Your \"Menh\" sign has \"Dia kiep\" star shinning on it, your \"Than\" sign has \"Dia khong\" star on it. This result shows that you are smart and sharp. However you will experience more sadness than happiness in your life. There may be more failure than success so you have
    to stay strong and keep things cool to go through it.</string>
    <string name="general17"> Your \"Menh\" sign has no big star shinning on it. In this situation you will have lots of hardship and labor during your youth.</string>
    <string name="general18"> Your \"Than\" sign is situated on \"Thien di\" sign. This combination shows that you will build your career far from home and it will become very successful.
        You are an active person who loves to travel and to move to new places so you are not very family-oriented. You loves to meet new people and have a huge network
        connection. Most people in this situation experience life in their youth very early compared to other people around their age. They have more experience and lots of
        opportunities to work far from home.</string>
    <string name="general19"> Since your \"Thien di\" sign has \"Tuan triet\" star on it, you will not pass away in your hometown. </string>
    <string name="general20"> Your \"Than\" sign is situated in your \"The thiep\"\(husband/wife\) category and there is the star of "Thai am" on it so you will need lots of help from your husband/wife. You may also be someone who are scared of your husband/wife. </string>
    <string name="general21"> Your \"Than\" sign is situated in your \"The thiep\"\(husband/wife\) category and there is the star of "Tuan triet" on it. Be careful! You may face some difficulties with your marital life. </string>
    <string name="general22"> Your \"Than\" sign is situated on the same place as your "Tai Bach" category, this means you are a hardworking person who want to save lots of money. Your number one concern in life will be money, you work hard to earn money to feed yourself. You have fast management skill with money. You
    make money very fast but career for you is not an important factor as long as you can earn money you will work on whatever field.</string>
    <string name="general23"> You will earn fame before money.</string>
    <string name="general24"> You get rich by making business.</string>
    <string name="general25"> You should try to avoid career in the maritime field as you may have some accidents with working on water.</string>
    <string name="general26"> Your \"Than\" and \"Quan loc\" signs are together, this means you have a clear goal when you are/were studying on what career you are going to choose. You will be faithful to that career until the end.</string>
    <string name="general27"> \"Than\" and \"Phu the\" signs are together so you have some interesting things happening in your love life. You and your love met/will meet under a very special circumstance, you will feel
    like you have known him/her for long time already, you and your love have a strong bond and mostly it happens that you will work on the same field/area. Also, you may have a left-hand
    job. At first you may just do it for pure pleasure but in the long run it will become a successful career in your life.</string>
    <string name="general28"> Your \"Than\" and \"Menh\" signs are in the same spot, you believe in destiny and you may easily give up when things get hard. Your life doesn\'t have much things going on. If you are born rich
    you will stay rich but you are born poor it will be very difficult to become rich.</string>
    <string name="general29"> "Than" and \"Quan loc\" sign Your "Than" and "Quan Loc" signs are together which give a good combination. However you have the star "Tuan triet", "Hoa ky"
    or "Dia kiep" there also, if you are a man your career success will come slow.</string>
    <string name="general30"> "Than" and \"Quan loc\" signs are together = good result. However you have \"Tuan triet\" and \"Sat tinh\"
    star on there also. If you are a girl you should protect yourself from being cheated by bad guys.</string>
    <string name="general31"> You have \"Tang mon\" and \"Bach ho\" stars combined together, you may feel lonely, you may be slow on getting married or have troubles with your marital life but don\'t get discouraged so easily.
    There are other good things in life besides a steady relationship.</string>
    <string name="general32"> Your \"Tha\n" sign is situated on \"Phuc duc\" sign so you have a strong feeling for family and strong sense of belonging to your nation. You like to have a life
    with a big family and have strong bonds with all your family members close or far. Since you have a strong love for your birth country you will likely live there for the rest of your life.</string>
    <string name="general"> Prediction for your \"Than\" and \"Menh\" sign.</string>
    <string name="cungMenhintroduction"> \"Menh\" sign in astrology represents your thoughts, your direction in life, your character and capability. The "Menh" sign is anything
    that happens in those areas mentioned above from the moment of your birth til 30 years old.</string>
    <string name="cungMenhTuvi1"> Your \"Menh\" sign has good stars and is situated in a good place. Hence, if you are a woman, you have a hot and curvy body. If you
    are a man you are tall. You are smart and you will have lots of good luck. You also live a long life.</string>
    <string name="cungMenhTuvi2"> Your \"Menh\" sign is situated in a not suitable area. You may not be very smart but you will live a long life with enough money to lead a standard life.</string>
    <string name="cungMenhTuvi3"> Your character is straigh forward and lenient.</string>
    <string name="cungMenhTuvi4"> You are someone who dare to do what you say and have lots of ideas and strategies. </string>
    <string name="cungMenhTuvi5"> Your \"Menh\" sign has lots of good star on it. You will have all\: power, money and health. You will live a full happy life.</string>
    <string name="cungMenhTuvi6"> Your \"Menh\" sign has \"Tuan triet\" star on it, bad alert! You may have some troubles with your parents or siblings. When you are young you may face
    lots of difficulties and need to move far from home. You also need to pay special attention to your health since you may fall sick easily.</string>
    <string name="cungMenhTuvi7"> However, Your \"Menh\" sign has the star \"Dia khong\" and \"Dia kiep\", which are bad stars. Hence you will be struggling with lots of problems with your career
    and you will always have to think for solutions.</string>
    <string name="cungMenhTuvi8"> Your \"Menh\" sign is situated in the Cat and the Chicken position, also there is the star of "Tham Lang" next. You tend to
    look at life with subjective eyes. Sometimes you want to get isolated from the city life to go to a quiet place. Meditation may
    be a good thing for you.</string>
    <string name="cungMenhTuvi9"> Your \"Menh\" sign has \"Thien phu\", \"Ta phu\" or \"Huu bat\" stars next to it so you are sure to have a rich life.</string>
    <string name="cungMenhTuvi10"> Your \"Menh\" sign has the star of \"Kinh duong\" on it, so if you follow commerce careers you will succeed and become rich.</string>
    <string name="cungMenhTuvi11"> Your \"Menh\" sign is situated on the Snake or Pig position. It has \"That sat\" and \"Dong cung\" star on it and "Tuan triet" star next to it. Hence you
    may not make lots of money although you may have fame/gain some position with your career field.</string>
    <string name="cungMenhTuvi12"> Your \"Menh\" sign is in the same spot as \"Ta phu\" and \"Huu bat\" stars so your life will be wealthy and your words will be very powerful.</string>
    <string name="cungMenhLiemTrinh1"> Your \"Menh\" sign has \"Liem trinh\" star on it so you will have a tall body, heavy bones, dark elbows and strong face features.</string>
    <string name="cungMenhLiemTrinh2"> Your \"Menh\" sign has the star of \"Liem trinh\" and is situated on a good place. Hence, you are righteous,
    straightforward, courageous, strict and hot tempered. You will get wealth and live a long life.</string>
    <string name="cungMenhLiemTrinh3"> Besides, your \"Menh\" sign also has \"Van xuong\" \"Van khuc\" stars on it so you are someone with capability and flexibility.</string>
    <string name="cungMenhLiemTrinh4"> However, because your \"Menh\" sign also has another bad star like \"Sat tinh\" so you may not get what you want (money or career).
    </string>
    <string name="cungMenhLiemTrinh5"> The \"Liem trin\h" star, which is situated in your \"Menh\" sign, is placed at a bad position. Hence you are someone that may be
    harsh and dangerous sometimes, you have the business mind, very handy, like competition. You will tend to follow a career in the technical, industrial
    or hand-craft field. You may be a little weak and have some health problems and can face some accidents if not careful enough. You should build a career far from home
    to have a long life.</string>
    <string name="cungMenhLiemTrinh6"> However, you are lucky to have \"Hoa ky\" and \"Dong cung\" or \"Menh\" sign situated on the Snake or Pig position. You don\'t need to worry about accidents or health problems
    and you will lead a good life.</string>
    <string name="cungMenhThienDong1"> Your \"Menh\" sign has the star of \"Thien dong\". In result you have a curvy but kind of short body with white skin and square face.</string>
    <string name="cungMenhThienDong2"> Your \"Menh\" sign has the star of \"Thien Dong\" situated on a good place. In result you are smart with a forgiving attitude, gentle, like to care about
    others but you are not determined and perseverate. You will likely change your career field. However you will be sure to live a long life with wealth.</string>
    <string name="cungMenhThienDong3"> Besides, since your \"Menh\" sign is in the position of the Snake or the Pig, with the star of \"Thien Dong\", it shows that you are someone who loves adventures and travel.</string>
    <string name="cungMenhThienDong4"> However, with \"Thien dong\" star on \"Menh\" sign, in the position of the Snake or the Pig for someone born on contradicting year will give a negative result. You
    may not achieve what you want.</string>
    <string name="cungMenhThienDong5"> If your \"Menh\" has the star of \"Thien dong\" situated on a good place, but has other bad stars like \"That sat\", \"Thien hinh\" or \"Dong cung\", then you will still
    have enough money to live a standard life but your health will not be very good. You may be careful as you will likely have health problems related to the eyes or digestive system.</string>
    <string name="cungMenhThienDong6"> Your \"Menh\" sign has \"Thien di\" star in a bad position. Hence you may not be very smart, you act impulsively. You are gentle but you are someone
    who gets bored easily. You prefer to play than to work. You will likely live a long life but you will face lots of struggles. You will live a life far from home. Commerce
    will be a good field for you.</string>
    <string name="cungMenhThienDong7"> You usually like to exaggerate things, you may not be careful enough with your words so you tend to make other people unhappy.</string>
    <string name="cungMenhThienDong8">Your \"Menh\" sign is situated in the Horse position, which is a bad thing for the \"Thien dong\" star but you still have a strong business mind.</string>
    <string name="cungMenhThienDong9"> Your \"Menh\" is situated in the position of the Horse or Dog. It is not good with the star of \"Thien dong\" but with the year of birth you are born in it is a good result. Hence you will be sure to get wealth.</string>
    <string name="cungMenhThienDong10"> Your \"Menh\" sign is in the position of the Tiger or the Monkey, with \"Thien luong\" star on it so you will have a bright future with lots of wealth and health.</string>
    <string name="cungMenhThienDong11"> Your \"Menh\" sign has the \"Thai duong\" and \"Dong cung\" stars, with the combination of "That sat" star so you will be working on the technological field or business selling and trading. It will be very good for you.</string>
    <string name="cungMenhThienDong12"> Your \"Menh\" sign has the stars of \"Thai am\", \"Thien dong\" and \"Dong cung\" so they will shine very bright. If you are a girl, you will be a very pretty and lovely girl. </string>
    <string name="cungMenhThienDong13"> However, because your \"Menh\" sign has bad stars on it like "Tang mon" or \"Thien khoc\" \"Thien rieu\" stars so you will drop lots of tears for your loved ones.</string>
    <string name="cungMenhVuKhuc1"> Your \"Menh\" sign has the star of \"Vu khuc\" so you have a curvy body with average height. You usually live a life far from your family and have problems with your parents, your wife or your kids.</string>
    <string name="cungMenhVuKhuc2"> Your \"Menh\" sign has the star of \"Vu khuc\" in a good position. Hence you are smart, strong-willed, have organization skill,
    a business mind, determined, straightforward, You will live a long life full of wealth.</string>
    <string name="cungMenhVuKhuc3"> Your \"Menh\" sign is situated in the Buffalo or Goat position. Although it is a good place but you will have problems with your career, the income
    will be irregular. You will only be able to get rich after 30 years old.</string>
    <string name="cungMenhVuKhuc4"> Your \"Menh\" sign is situated in the Cat position, good with \"Vu khuc\" star so you will get wealth however you will have health problems related to the head area.</string>
    <string name="cungMenhVuKhuc5"> Your \"Menh\" is in the position of the Chicken, which is good for the star of \"Vu khuc\" situated with the \"Menh\" sign. You will get wealth but you may have some
    chronic health problems. If you ar born on a place situated in North-west direction than you have a very good destiny. You will have power and admiration from other people.</string>
    <string name="cungMenhVuKhuc6"> Your \"Menh\" is situated in a not very good place for \"Vu khuc\" star that goes with your \"Menh\" sign. You may not be very smart and need to go far from home to work. It also
    shows that you have more hardship than other people in life.</string>
    <string name="cungMenhVuKhuc7"> Your \"Menh\" is situated in a position not good for \"Vu khuc\" star which goes with it. However you have other good stars in the same place you will
    get rich and live a long life. Your ideal careers will be in the handicraft,technical or commerce field.</string>
    <string name="cungMenhVuKhuc8"> Your \"Menh\" has \"Vu khuc\" star with bad star \"Pha quan\". You will work far from home and have lots of hardship.</string>
    <string name="cungMenhVuKhuc9"> Your \"Menh\" has \"Vu khuc\" combined with \"Pha quan\", \"Van xuong\" and \"Van khuc\" stars. You are smart and have dexterity. You should follow the field of technology like computer engineering.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong1"> Your \"Menh\" sign has \"Thai duong\" star in a good position. This combination shows that if you are a woman then you have a curvy body with average height and if you are a man
    you will have a square face with muscular body type. You look bright and smart. You are upright and straightforward, a little bit hot-tempered but you are a good person who will get both health and wealth.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong2"> However, your \"Menh\" still have bad star like \"Tuan triet\" on it. It can be seen like a rock blocking the light. You will not get what you want . You may have some health problems related to blood
    head or eyes.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong3"> However, your \"Menh\" sign has \"Tuan triet\" star on it. Even though you may have bad eyesight or health problem related to the head but you will still have lots of money.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong4"> Your \"Menh\" sign is situated in a bad position for \"Thai duong\" star which goes with it. You have a small and slim body, average height, your skin looks pale. You have sad eyes with dark circles. You
    are quite smart but too stubborn. You may lack of perseverance. Your health problems are headache or problems related to the head. You should work far from home to get a good healthy life. You will only
    be able to relax with wealth when you get old.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong5"> Your \"Menh\" sign is situated in the position of the Mouse or the Pig. This means you are virtuous and stand up for what is right.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong6"> Your \"Menh\" sign is situated in the position of the Monkey, the Dog or the Mouse. Even though it is not good for \"Thai duong\" star which goes with your \"Menh\",
    is it not the worst thing. You won\'t have to worry about money as you will have a standard life with good health.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong7"> Your \"Menh\" is in a bad position for \"Thai duong\" star which goes with it but you have lots of other good stars beside so you are guaranteed to have fame \(career\),
    money and longevity.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong8"> Even though your \"Menh\" is in a bad position for \"Thai duong\" star which goes with it but you have another bad star, which is \"Tuan triet\" star.
    In this situation, this two bad stars subtract the negativity force of each other and give a good result. You may have to work far from home but you will get
    both health and wealth.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong9"> Your \"Menh\" sign is situated in a bad position for \"Thai duong\" star and has other bad stars like \"Kim duong\" and \"Da la\" and they make it worse.
    In this case it shows you may be a lonely person that has a not very good health.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong10"> Your \"Menh\" sign has \"Thai am\" star in the same place. You have a normal health with standard life style.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong11"> Your \"Menh\" has \"Thai am\" star with \"Van xuong\" or \"Van khuc\" stars combined with \"Thien qui\" or \"Quoc an\" stars. This long combination
    shows that you are skilled and know how to react to difficult situations. You are sure to get wealth.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong12"> Your \"Menh\" has \"Thai am\" star with \"Tuan triet\" star there. It is not good if those two stars stand alone but it is very good in a situation where they are together.
    The result is you will attain high education and gain power and success.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong13">Cung mệnh của bạn có sao Thái Âm, tuy không tốt bạn có cả sao Hoá khoa hoá lộc là những sao tốt, nên chắc chắn bạn là
    người giữ chức lớn trong chính quyền.
    Your \"Menh\" has \"Thai am\" star which is a bad sign but you have good stars like \"Hoa khoa\" or \"Hoa loc\" so you get a good outcome\: You will have a high
    position in your career field \(it can be even related to the government\).</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong14"> Your \"Menh\" has \"Thai am\" star shinning on a good place. You are sure to have wealth and you are good at keeping your asset.</string>
    <string name="cungMenhThaiDuong15"> Your \"Menh\" has \"Cu mon\" star shinning all day on it. Is it guaranteed that you will have both power and success.</string>


    <string name="cungMenhThaiDuong16"> Your \"Menh\" has \"Thai duong\" star and \"Hoa ky\" star on the same place so you usually have eyes pain.</string>
    <string name="cungMenhThienCo1"> Your \"Menh\" sign is situated in a good place with \"Thien co\" star so you are quite tall with white and pink skin, long face but balanced,
    smart, bright with a business mind. You are a good person and will definitely gain wealth and live a long life.</string>
    <string name="cungMenhThienCo2"> Your \"Menh\" sign has \"Thien co\" star situated in a good position and has more good star like \"Ta phu\", \"Huu bat\", \"Thien hinh\" or \"Thien y\" so you are
    sure to succeed if you work in the medical field.</string>
    <string name="cungMenhThienCo3">Cung mệnh có sao Thiên Cơ ở vị trí tốt, lại có những ngôi sao như Tả Phụ, Hữu Bật, Thiên Hình hay Linh Tinh, nên bạn là người
    rất khéo tay, thường chuyên về kỹ thuật, máy móc hay thủ công.
    Your \"Menh\" sign has \"Thien co\: star in a good position and has other good stars such as \"Ta phu\", \"Huu bat\", \"Thien hinh\" or \"Linh tinh\" so you have dexterity
    skill and should specialized in technology,handicraft, or artistic field.</string>
    <string name="cungMenhThienCo4"> Your \"Menh\" sign has \"Thien co\" star in a good position. More important you have \"Dai hao\" or \"Tieu hao\" star so you  are multi-talented
    and will get lots of wealth.</string>
    <string name="cungMenhThienCo5"> Your \"Menh\" sign has \"Thien co\" star and is situated in a good position. However there is \"Tuan triet\" star also. Therefore it gives you
    a bad result: you will face lots of difficulties throughout your life. You may have some accident related to traffic so be sure to stay alert.</string>
    <string name="cungMenhThienCo6"> Your \"Menh\" sign has \"Thien co\" star situated in a bad position. You may have a bright and round face but you may lack smartness. You will have a standard life style and live a long life.\</string>
    <string name="cungMenhThienCo7"> Your \"Menh\" sign has \"Thien co\" star and is situated in a bad position. However you have \"Tuan triet\" star, another bad star, to contradict the negativity. Hence,
    the result become good. You will gain wealth however you need to work far from home.</string>
    <string name="cungMenhThienCo8"> Your \"Menh\" has \"Thien co\" star in a good position but has bad stars such as \"Sat tinh\", \"Hoa ky\" and \"Thien hinh\" so
    you may have some health problems that are difficult to cure. You should be careful because it shows you may have some accidents!</string>
    <string name="cungMenhThienCo9"> Your \"Menh\" is in the position of the \"Dragon\" or the \"Dog\" and has \"Thien luong\" star  so you are someone very knowledgeable and you like
    to discuss about your career specialization with other people.</string>
    <string name="cungMenhThienPhu1"> Your \"Menh\" sign has \"Thien Phu\" star on it so you have nice facial features. You have bright skin, pure, balanced and pretty face.
    You easily forgive other people for the bad deed they done toward you and you like to do charity work. You can easily
    come up with solutions to solve your problems. You will gain health and live a long life.</string>
    <string name="cungMenhThienPhu2"> Your \"Menh\" sign has \"Thien phu\" star which is a good star. However you have other bad stars such as \"Tuan triet\", \"Dia khong\"
    and \"Dia kiep\". The result is that you are tall and slim, you look somehow pale, you have a stubborn attitude and like
    to spend money on trivial things and party. Since you spend too much you are not able to save money. Be careful to take care of
    your health because it is not good!</string>
    <string name="cungMenhThienPhu3"> Your \"Menh\" sign has \"Thien phu\" star, which is a good star. However you also have other bad stars such as \"That sat\".
    This result shows that you may be a person full of tricks. Lying to other people can be a good thing only if it doesn\'t affect
    anybody.</string>
    <string name="cungMenhThienPhu4"> Your \"Menh\" sign is situated in the position of the Tiger and has \"Thien phu\", \"Khoa bang\" stars on the same position.
    This result shows that you are someone with high education.</string>
    <string name="cungMenhThienPhu5">Cung mệnh có sao Thiên Phủ, lại thêm sao tốt như Văn Xương Văn Khúc, Tả Phụ hay
    Hữu Bật, chứng tỏ bạn là người tài cao học rộng, vinh hiển và danh giá hơn người.
    Your \"Menh\" sign has \"Thien phu\" star plus some other stars like \"Van xuong\", \"Van khuc\", \"Ta phu\"
    or \"Huu bat\" so it shows you are someone very smart and knowledgeable. You will gain success in your career field.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm1"> Your \"Menh\" sign has \"Thai am\" star with a good position for that particular star. In result, you have a tall body with
    bright healthy skin, a square face with smart look, and care about others. You like art and literature and you will definitely gain success
    and live a long life.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm2"> Your \"Menh\" sign is already in a good position for \"Thai am\" star but it has other bright stars such as \"Van tinh\"
    or \"Dao hoa\" and \"Hong loan\"  so you are sure to have lots of wealth.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm3"> Your \"Menh\" sign is situated in a good place but it meets with \"Tuan triet\" star. This star is like a rock which blocks the light
    going into your life. In result, you will struggle with lots of difficulties earning money. You will have some health problems related to
    the digestive system or eyes. Your health is also not very good.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm4">Cung mệnh bạn có vị trí đắc địa đặc biệt với sao Thái Âm, nên tuy bạn gặp sao Tuần triệt án ngữ giống
    như viên đá cản đường che ánh sáng của mặt trăng,bạn phải sớm xa quê hương, đau mắt, cũng thường có bệnh ở bộ tiêu hoá, nhưng bạn
    được hưởng phú quý trọn đời và phúc thọ song toàn.
    Your \"Menh\" is situated in a special place for \"Thai am\" star so even though there is \"Tuan triet\", a bad star there but you will still
    gain wealth and live a long life. You may have some health problems related to the digestive system or eyes though.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm5"> Your \"Menh\" sign is situated in a good place. You will not have to worry about your health. You will also gain wealth but your class standard will not be high.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm6"> Your \"Menh\" has a position not so good for \"Thai am\" star so you have a quite a slim and tall body. You may not be very bright
    and you are also stubborn. You like to meet new people, party and you don\'t care about making money.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm7"> Your \"Menh\" sign is in the position of the Cat or the Snake. Even though it is not a good thing for \"Thai am\" star but you don\'t have to worry because
    you will live a smooth life with enough money for a standard life.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm8"> Your \"Menh\" sign is in a bad position for \"Thai am\" star but you have other good stars so you do possess some skills and live a long life.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm9"> Your \"Menh\" sign is situated in a bad position for \"Thai am\" star but has \"Tuan triet\" star, a bad star to contradict the negativity. Hence, you have a bright future with both wealth and health.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm10"> Your \"Menh\" sign is in a bad position for \"Thai am\" star and you have other bad stars such as \"Sat tinh\", \"Thien rieu\" or \"Hoa ky\" so you
    may face difficulties and loneliness though out your life. You also have some health problems with your digestive system or poor eyesight.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm11"> Your \"Menh\" sign is at the Pig position, which is a good thing for \"Thai am\" star.  You are sure to get lots of wealth and get a high position in work. You will eventually be in a position that
    can give orders to other people.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm12"> Your \"Menh\" sign is situated in the area of the Mouse, which is a good thing for \"Thai am\" star. This is a rare case so you will get lots of wealth and live a long life.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm13"> Your \"Menh\" sign is situated in a bad position for \"Thai am\" star. Moreover there is \"Thien Luong\" star, which is on the opposite side, shinning on \"Menh\". If you
    are a woman you might be a little bit too popular with guys.</string>
    <string name="cungMenhThaiAm14"> Your \"Menh\" is situated in a good position for \"Thai am\" star and is in the same position with \"Hoa loc\" star. Good news! You might be a millionaire because this is
    an extreme rare case!</string>
    <string name="cungMenhThamLang1"> Your \"Menh\" is situated in a good position for \"Tham lang\" star which goes with it. In result, you have a healthy body and a little bit on the hairy side. You are
    quite smart and possess good attitude towards other people. However you are a little bit too competitive and sometimes it can hurt you. You have a business mind, organization skill
    and can do big works. Another weakness of yours is that you tend to finish everything fast. You are very enthusiasm about starting something but you get lazy to finish it. Overall,
    you have a nice position for your \"Menh\" sign so you are guaranteed to get wealth and longevity.</string>
    <string name="cungMenhThamLang2"> Your \"Menh\"\'s position with \"Tham lang\" star say that you had a hard time when you were young. However, it also states that you will earn wealth above 30 years old. As you get older you will have more money and lead a wealthy lifestyle.
    Besides, you are going to live a long life. A small interesting fact: if you are a woman, you might have a terrible jealousy character.</string>
    <string name="cungMenhThamLang3"> Also, your \"Menh\" has other good stars so you are guaranteed to get lots of money and high position in work. You are also going to live very old.</string>
    <string name="cungMenhThamLang4"> Your \"Menh\" sign also has \"Hoa ky\" and \"Dong cung\" stars in the opposite direction shinning on it so it means you are going to get wealthy by running a business.</string>
    <string name="cungMenhThamLang5"> Your \"Menh\" is on a bad position for \"Tham lang\" star which goes with it. You may not be very smart and be below average on your looks.</string>
    <string name="cungMenhThamLang6"> Base on your \"Menh\"\'s position with \"Tham lang\" star, you might be too greedy while doing business. You are usually going to specialize on business or technology. Beware! You might
        have some health problems related to the digestive system, the eyes or reproductive system.
    </string>
    <string name="cungMenhThamLang7"> Base on your \"Menh\"\'s position with \"Tham lang\" star, you might be out of luck and meet lots of failure. </string>
    <string name="cungMenhThamLang8"> Base on the calculation, be careful or you have a chance to get into accidents related with water.</string>
    <string name="cungMenhThamLang9">Cung Mệnh có sao Vũ khúc đồng cung, ở vị trí Mùi hay Sửu, bạn về già có uy quyền, được nhiều người lui tới thần phục.
    Your \"Menh\" has \"Vu khuc\" and \"Dong cung\" stars in the position of the Goat or the Buffalo. In result, you are going to attain high position as you get older and get admiration from other people.</string>
    <string name="cungMenhThamLang10"> Your \"Menh\" sign has \"Linh tinh\" and \"Dong cung\" stars so you are someone with capability and skills. You are going to succeed with lots of wealth.</string>
    <string name="cungMenhThamLang11"> Your \"Menh\" has \"Dia khong\" or \"Dia kiep\" stars. In result, you are going to live a long life if you are poor. If you are rich, you might live a shorter life.</string>
    <string name="cungMenhThamLang12"> Your \"Menh\" sign is situated in the position of the Tiger or the Monkey and meets \"Truong sinh\" star. This combination gives you longevity.</string>
    <string name="cungMenhCuMon1"> Your \"Menh\" has \"Cu mon\" star so you have a curvy and short body, light skin and square face.</string>
    <string name="cungMenhCuMon2"> Your \"Menh\" is in a good position for \"Cu mon\" star so you are smart, gentle, funny and have lots of ideas. It is guaranteed you are going to live a long life with lots of wealth.</string>
    <string name="cungMenhCuMon3">Cung mệnh có Cự Môn gặp thêm các sao Văn tinh, bạn là người có văn tài lỗi lạc, khẩu thuyết hùng hồn, thích hoạt động chính trị, thường
    chuyên tư vấn, ngoại giao. </string>
    <string name="cungMenhCuMon4"> Your \"Menh\" has \"Cu mon\" star, which meets with \"Bach ho\", \"Thai tue\" or \"Ta phu\" so you are very knowledgeable \( in term of laws\). Your ideal career will be lawyer or judge.</string>
    <string name="cungMenhCuMon5"> Your \"Menh\" has \"Cu mon\" star in the position of the Mouse or the Horse plus \"Hoa loc\" or \"Tuan triet\" star. This is a good combination so you are guaranteed to inherit happiness and wealth.</string>
    <string name="cungMenhCuMon6"> Your \"Menh has \"Cu mon\" star situated in a good position. However, you have other bad star such as \"Sat tinh\" shinning on it. Hence, even if you might live a long life
    but you will meet lots of difficulties and get separated from your family. You have health problems related to the eyes or reproductive system. Be also careful about getting involved
    with the laws.</string>
    <string name="cungMenhCuMon7"> Your \"Menh\" is in a bad position for \"Cu mon\" star. In result, you may lack smartness, a little bit on the greedy side and need to be careful on what you say. You
    also non-sociable so you don\'t have lots of friends and have some health problems.</string>
    <string name="cungMenhCuMon8"> Your \"Menh\" is in a bad position but with your special case with your year of birth then it become a good result.
    You are smart, with lots of wealth and you don\'t much to worry about your future.</string>
    <string name="cungMenhCuMon9"> Your \"Menh\" is in a bad position for \"Cu mon\" star and contradicts with your year of birth. You are going to have lots of difficulties in your life compared with other people.</string>

    <string name="cungMenhCuMon10">Cung mệnh có Cự Môn gặp sao Hoá Lộc hay Thái Tuế, bạn nên đi buôn sẽ thành công. </string>
    <string name="cungMenhCuMon11">Cung mệnh có sao Cự Môn đồng vị trí sao Thiên Cơ, nên bạn là người thông minh, học rộng, có quan chức lớn, thích chơi bời , hay ăn tiêu hoang phí. </string>
    <string name="cungMenhCuMon12">Cung Mệnh có sao Cự Môn vị trí Mão hay Dậu, gặp sao Song Hao hội hơp, nên xin chúc mừng bạn, bạn tất
    có uy quyền hiển hách và danh tiếng lừng lẫy. </string>
    <string name="cungMenhThienTuong1">Cung Mệnh có sao Thiên Tướng ở vị trí tốt, nên thân hình nở nang cao vừa tầm da trắng,vẻ mặt đẹp đẽ uy nghi,
    rất thông minh, tính đôn hậu thẳng thắn, nhưng thích ăn ngon mặc đẹp, ưa thanh sắc bề ngoài, dĩ nhiên được hưởng giàu sang phúc thọ song toàn. </string>
    <string name="cungMenhThienTuong2">Cung Mệnh có sao Thiên Tướng vị trí không tốt, thân hình cũng nở nang nhưng thấp kém thông minh,
    tính cũng đôn hậu, những dễ đam mê, thích ăn chơi và không lo xa, suốt đời chẳng mấy khi xứng ý toại lòng, tuy vậy, bạn vẫn đủ cơm no áo ấm và sống lâu. </string>
    <string name="cungMenhThienTuong3">Cung Mệnh có nhiều sao sáng sủa hội chiếu, nên bạn được hưởng phú quý đến tộc bậc, lại có uy quyền hiển hách và danh tiếng lừng lẫy. </string>
    <string name="cungMenhThienTuong4">Cung Mệnh có thêm sao Kình Dương hay Đà La hội hợp, nên bạn chuyên về kỹ nghệ hay kinh doanh buôn bán, và chắc
    chắn là có nhiều tiền của. </string>
    <string name="cungMenhThienTuong5">Cung Mệnh có sao Sát Tinh hội hợp, tuy kém tốt đẹp nên hay có bệnh tật ở đầu, mặt, nhưng cũng được
    hưởng giàu sang, sống lâi, cũng chẳng đáng lo ngại về sự chẳng lành trong cuộc đời </string>
    <string name="cungMenhThienTuong6">Cung Mệnh có sao Sát Tinh hội hợp, tất phải có tật trong mình hay bệnh ở đầu,
    tính liều lĩnh, trước khi làm việc gì cũng không suy xét cẩn thận, hay nhầm lẫn, suốt đời cực khổ, phải lo lắng sinh kế, khó tránh được tai
    hoạ mà tuổi thọ cũng bị chiết giảm. </string>
    <string name="cungMenhThienTuong7">Cung Mệnh có Thiên tướng, dù ở vị trí nào mà lại gặp sao Tuần Triệt là sao xấu, thì bạn suốt đời
    khổ cực, công danh trắc trở mà tiền tài khó kiếm, thường xa quê hương bôn ba. </string>
    <string name="cungMenhThienTuong8">Cung mệnh an tại Thìn hay Tuất, có Thiên Tướng nên cuộc đời bạn rất quý hiển. </string>
    <string name="cungMenhThienTuong9">Bạn tất lấy được chồng hiền, tài giỏi và sanh con quý. </string>
    <string name="cungMenhThienTuong10">Bạn tất lấy được chồng giàu sang. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong1">Cung Mệnh có sao Thiên Lương, nên thân hình bạn thon và cao, da trắng, vẻ mặt thanh tú, khôi ngô,
    tính khoan hoà, được hưởng tuổi thọ lâu dài. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong2">Vị trí đối với sao Thiên Lương là tốt, nên bạn rất thông minh, có tính nhân hâu, từ thiện, và được
    hưởng giàu sang trọn đời. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong3">Vị trí đối với sao Thiên Lương là xấu, ở vị trí Tỵ hay Hợi, nên bạn kém thông minh, cũng có tính nhân hậu,
    nhưng nông nổi, thích chơi bời, ăn hoang tiêu rộng, thích phiêu lưu nay đây mai đó. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong4">Vị trí đối với sao Thiên Lương là xấu, ở vị trí Dậu, nên bạn kém thông minh, cũng có tính nhân hậu,
    nhưng không bền chí trước khi làm, không suy xét cẩn thận nên hay nhầm lẫn. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong5">Vị trí không tốt với sao Thiên Lương nên suốt đời, bạn chẳng mấy khi được xứng ý toại lòng, hay thay đổi
    chí hướng, nghề nghiệp công việc, thường xa quê hương. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong6">Cung mệnh thêm nhiều sao sáng sủa tốt đẹp hội chiếu nên chắc chắn bạn được
    hưởng phú quý và có uy quyền hiển hách. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong7">Cung Mệnh có thêm sao văn tinh cùng cung, nên bạn có văn tài lỗi lạc và
    thường chuyên về sư phạm. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong8">Cung Mệnh có thêm sao Tuần Triệt, nên suốt đời bạn cực khổ, sớm xa gia đình, tuổi thọ cũng giảm. Lời khuyên
    bạn nên tu hành mới được yên thân và sống lâu. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong9">Bạn chắc chắn có quan chức lớn, uy quyền hiển hách. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong10">Cung Mệnh có sao Thái Dương đồng cung, nên rất rực rỡ tốt đẹp, như mặt trời mới mọc phương đồng hừng sáng. Bạn có khuôn
    mặt vuông vắn, vẻ mặt tươi nhuận, được hưởng phú quý tột bực, suốt đời an nhàn sung sướng. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong11">Bạn là người rất thông minh, đi thi tất đỗ cao, sớm hiển đạt, được hưởng giàu sang trọn đời,
    uy danh lừng lẫy. </string>
    <string name="cungMenhThienLuong12">Bạn là người giang hồ, suốt đời bôn tẩu nay đây mai đó, ví như cánh bèo hay lá cỏ trôi nổi trên mặt nước. </string>
    <string name="cungMenhThatSat1">Cung Mệnh của bạn có sao Thất Sát toạ thủ, nên thân hình nở nang, hơi cao,
    nhưng thô xấu, da xám hay đen dòn, mặt thường có vết, mắt to và lồi, tính ương ngạnh, nóng nảy, hay làm việc gì cũng muốn cho chóng xong. </string>
    <string name="cungMenhThatSat2">Cung Mệnh có vị trí tốt với sao Thất Sát, nên bạn rất can đảm, dũng mãnh, thông minh,
    có nhiều mưu cơ, thêm tính cương nghị, hiếu thắng, hay nói đại ngôn, nhưng được nhiều người tin phục, tuy được hưởng giàu sang sống lâu
    nhưng trên đường đời gặp nhiều bước thăng trầm. </string>
    <string name="cungMenhThatSat3">Đặc biệt cung Mệnh của bạn ở vị trí Dần hay Thân, rất hợp với sao Thất Sát nên
    chắc chắn mệnh số của bạn rất quý hiển. </string>
    <string name="cungMenhThatSat4">Cung Mệnh bạn gặp nhiều sao sáng sủa tốt đẹp hội chiếu, tất bạn được hưởng phú quý đến tột bực,
    có uy quyền hiển hách và danh tiếng lừng lẫy. </string>
    <string name="cungMenhThatSat5">Tuy nhiên, bạn còn có thêm sao Sát tinh hội hợp, nên bạn là người khá tàn nhẫn,
    đa sát, tuy được hưởng giàu sang nhưng chẳng lâu bền, dễ mắc bệnh. </string>
    <string name="cungMenhThatSat6">Cung mệnh của bạn có vị trí không hợp với sao Thất Sát, nên bạn là người hung bạo, hay nói
    khoác lác, thường làm đồ tể, thợ rèn, nếu giàu có tất không sống lâu được. </string>
    <string name="cungMenhThatSat7">Tuy nhiên, Thất Sát ở vị trí xấu vẫn ứng hợp với tuổi Ất Tân là tuổi của bạn. Bạn tất được hưởng phú quý
    và tuổi thọ cũng gia tăng. </string>
    <string name="cungMenhThatSat8">Cung mệnh có thêm các sao Tả Phụ Hữu Bật, hay Long Trì Phượng Các hội hợp, nên bạn thường làm thợ vàng
    hay thợ bạc. </string>
    <string name="cungMenhThatSat9">Cung Mệnh có thêm sao Thiên Hình, nên nếu bạn không mắc tù tội thì cũng bị giết chết, hay chết vì xe cộ. Nên bạn phải cẩn thận. </string>
    <string name="cungMenhThatSat10">Cung mệnh của bạn ở vị trí Dần, Thân, hay Tý, Ngọ, mà có Thất Sát thì cực kỳ quý hiển, tất
    được hưởng phú quý tột bực. </string>
    <string name="cungMenhPhaQuan1">Cung mệnh của bạn có sao Phá quân toạ thủ, nên thân hình đẫy đà, cao vừa tầm, dao hồng hào,
    mặt đầy đặn, mặt lộ, hầu lộ, lông mày thưa. </string>
    <string name="cungMenhPhaQuan2">Cung mệnh có vị trí tốt với sao Phá Quân, nên bạn là người thông minh, cương quả,
    hiếu thắng, tự đắc, có tài thao lược, can đảm, dũng mãnh, ưa hoạt động, thích đi xa, ham săn bắn.
    Bạn tất được hưởng gìau sang và sống lâu, tuy nhiên trên đường đời sẽ gặp nhiều nét thăng trầm, tiền tài công danh như
    đám mây nổi, tụ tán bất thường. </string>
    <string name="cungMenhPhaQuan3">Bạn cũng thích nghe lời nịnh hót. </string>
    <string name="cungMenhPhaQuan4">Bạn thích nghe lời nịnh hót, nhưng có tính gian hiểm, bất nhân. </string>
    <string name="cungMenhPhaQuan5">Cung mệnh còn gặp nhiều sao tốt đẹp hội hợp nên bạn được hưởng phú quý tột bật, có uy quyền hiển hách, danh tiếng
    lừng lẫy. </string>
    <string name="cungMenhPhaQuan6">Cung mệnh có vị trí không tốt với sao Phá Quân, nên bạn là người ương ngạnh, hiếu thắng, có óc
    kinh doanh, khéo tay, hay chuyên về kỹ nghệ, máy móc thủ công, hay đi buôn, suốt đời vất vả, nếu không xa quê thì không sống lâu được. </string>
    <string name="cungMenhPhaQuan7">Tuy nhiên theo tuổi của bạn lại có sự ứng hợp với sao Phá Quân, nên bạn vẫn khá giả, chẳng nên lo
    ngại nhiều về những sự chẳng lành xảy ra trong đời. </string>
    <string name="cungMenhPhaQuan8">Bạn sớm xa cách ca mẹ anh em, nếu không cũng không hợp với vợ hay chồng, hoặc hiếm con. </string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc1">Cung Mệnh có thêm sao Văn Xương hay Văn Khúc, nên bạn có vẻ mặt thanh tú và khôi ngô. </string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc2">Cung mệnh có vị trí tốt đẹp với sao Văn Khúc, nên tai thính, mắt sáng, trong mình thường
    có nốt ruồi kín hộp với quý tướng, lại là người thông minh, học rộng biết suy xét, phán đoán mọi việc trước sau hay dở, có văn tài, có năng khiếu
     về âm nhạc. </string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc3">Bạn lại có nhiều sao sáng sủa tốt đẹp hội chiếu cung mệnh, nên bạn là người thông minh học rộng,
    thi đỗ cao, sớm hiển đạt, được hưởng phú quý có uy danh lừng lẫy và sống lâu. </string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc4">Bạn có sao Thiên Đồng hay Thiên Lương sáng sủa hội chiếu nên là người khôn khéo,
    sớm hiển đạt, có nhiều tài năng, được hưởng giàu sang trọn đời. </string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc5">Bạn có sao Vũ Khúc đồng cung với sao Văn Xương Văn Khúc ngay mệnh, nên có tài kiêm văn võ,
    có uy quyền hiển hách và được giàu sang trọn đời. </string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc6">Bạn có sao Tham Lang hay Hoả tinh đồng cung, hội chiếi nên bạn có quan chức lớn, và có nhiều
    của cải quý giá. </string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc7">Cung mệnh có sao Văn Xương Văn Khúc, tuy vị trí  không tốt, ý nghĩa là bạn làm nghề thủ công
    rất khéo léo, nếu chuyên về kỹ nghệ hay mỹ nghệ cũng rất khá giả. </string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc8">Bạn có tính nông nổi, trước khi làm việc gì cũng không suy xét cẩn thận, nên hay nhầm lẫn,
    thất bại, suốt đời khổ cực cô đơn, hay xa nhà, khó tránh tù tội, cũng không sống lâu được. </string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc9">Bạn cũng là người khéo ăn khéo nói, hát hay, ham chuộng thi ca, ca vũ , nhạc kịch.</string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc10">Bạn là 1 cô gái có nhan sắc tuyệt vời, rất đa tình. </string>
    <string name="cungMenhVanXuongVanKhuc11">Bạn là 1 người có tài năng xuất chúng. </string>
    <string name="cungMenhKhoiViet1">Cung mệnh có sao Thiên Khôi, Thiên Việt toạ thủ, nên bạn là con trưởng, nếu không cũng
    đoạt trưởng, có vẻ mặt thông minh thanh tú, tính tình cao thượng và rất thông minh. </string>
    <string name="cungMenhKhoiViet2">Có thêm sao sáng sủa tốt đẹp hội tụ, nên bạn có tài kiêm văn võ,
    có óc lãnh tụ, có mưu cơ tổ chức, sớm nhẹ bước thăng mây, có óc lãnh tụ, thường nắm giữ đầu mối những công việc lớn, nhỏ nên có
    uy quyền hiển hách, hay lui tới gần bậc nguyên thủ, lại được hưởng giàu sang và sống lâu. </string>
    <string name="cungMenhKhoiViet3">Tuy nhiên, do sao Thiên Khôi, Thiên Việt nằm cạnh sao xấu hay bị sao Tuần Triệt án ngữ, nên suốt đời
    ít khi bạn được xứng ý toại lòng, công danh trắc trở, nếu được hưởng giàu sang thì cũng chẳng lâu bền, thường
    có bệnh tật ở đầu, hay mắc tai nạn khủng khiếp. </string>
    <string name="cungMenhLocTon1">Cung mệnh có sao Lộc tồn, bạn là người thông minh, học rộng, tính nhân hậu, có tài
    tổ chức, có sáng kiến lạ, biết ứng biến, suốt đời hưởng giàu sang và nhiều người kính trọng. Bạn cũng có của cải
    của tiền nhân để lại. </string>
    <string name="cungmenhLocTon2"> Bạn nên theo nghề thuốc, sau này rất nổi tiếng. </string>
    <string name="cungMenhLocTon3">Bạn là người ích kỷ, thường không hợp với cha mẹ, hay sớm xa gia đình, hay đi ở phương xa,
    suốt đời ít khi hài lòng, vì công danh trắc trở hay tiền thiếu thốn, cũng hay bị lừa đảo. </string>
    <string name="cungMenhLocTon4">Thật không may, bạn có sao Phá Quân xung chiếu, nên rất xấu, bạn tiền tài thiếu thốn, suốt đời phải
    lo lắng vì sinh kế. </string>
    <string name="cungMenhLocTon5">Bạn có sao Lộc Tồn và Hoá Lộc cùng vị trí, nên bạn là người khá độc đoán,
    có óc lãnh đạo và chuyên quyền, như Lã Hậu thời Hán vậy. </string>
    <string name="cungMenhTaHuu1">Cung Mệnh có Tả Phụ hay Hữu Bật, bạn có thân hình đầy đặn, tính nhân hậu khoan hoà, thẳng thắn, hay cứu giúp người nguy khốn
    và có nhiều mưu trí. Ngoài ra, bạn sớm xa gia đình, tự tay lập nghiệp ở phương xa.  </string>
    <string name="cungMenhTaHuu2">Ngoài ra cung Mệnh có sao tốt đẹp sáng cho Tả Phụ Hữu Bật, nên bạn có quý tướng, được hưởng phú quý trọn đời, có danh tiếng lừng
    lẫy tuổi thọ cũng gia tăng. </string>
    <string name="cungMenhTaHuu3">Tả Hữu hội hợp sao Thiên Cơ, Thái Âm hay Long Trì Phượng Các, nên bạn chuyên về nghề thuốc sẽ rất khá giả. </string>
    <string name="cungMenhTaHuu4">Gặp thêm nhiều sao mờ ám xấu xa, hợp với Tả Phụ hữu Bật, nên bạn trong mình có nhiều rỗ sẹo, tính gian trá, hiểm độc,
    hay lừa đảo, hại người, suốt đời cô đơn, khó tránh tai hoạ. </string>
    <string name="cungMenhKinhDuong1">Cung mệnh có sao Kình Dương, thân hình cao thô da xám mặt choắt hầu lộ mắt lồi. </string>
    <string name="cungmenhKinhDuong2">Kình Dương ở vị trí tốt nên bạn có tính khí cương cường, quả quyết, dũng mãnh, lắm mưu cơ, thích mạo hiểm, nhưng hay kiêu căng tự đắc. </string>
    <string name="cungMenhKinhDuong3">Kình Dương ở vị trí không tốt, nên bạn có tính khí hung bạo, liều lĩnh, bướng bỉnh, ngang ngạnh và gian trá. </string>
    <string name="cungMenhKinhDuong4">Kình Dương gặp sao Thái Dương hay Thái Âm đồng cung, nên bạn tất khắc vợ nếu là con trai, và tất khắc chồng nếu là con gái. </string>
    <string name="cungMenhKinhDuong5">Bạn nên chuyên về quân sự, sau này tất có uy quyền hiển hách. </string>
    <string name="cungMenhKinhDuong6">Do cung mệnh còn có sao Thiên Phú, hay Tử vi, nên ạn buôn bán lớn mà trở nên giàu có. </string>
    <string name="cungMenhKinhDuong7">Bạn rất giàu có, vượng phu ích tử. </string>
    <string name="cungMenhDala1">Cung mệnh có Đà la đơn thủ, nên thân hình cao dài, hơi gầy, da xám, lông tóc rậm rạp, mặt thô răng xấu mắt kém. </string>
    <string name="cungMenhDala2">Đà la ở vị trí tốt, nên bạn là người can đảm, dũng mãnh, nhưng thâm trầm, có mưu cơ thủ đoạn. </string>
    <string name="cungMenhHoaLinh1">Cung Mệnh có Hoả Tinh hay Linh Tinh, nên thân hình bạn thô xấu, lông tóc vàng, thường có tỳ vết ở tay chân,
    răng miệng, tính ương ngạnh và nóng nảy. </string>
    <string name="cungMenhHoaLinh2">Vị trí này tốt với sao Hoả tinh hay Linh tinh, nên bạn là người can đảm, dũng mãnh, có chí khí hiên ngang, sức khoẻ tốt, ít khi mắc tai nạn. </string>
    <string name="cungMenhHoaLinh3">Vị trí này không tốt với sao Hoả tinh hay Linh tinh, nên bạn là người gian hiểm, rất liều lĩnh, thường mắc bệnh thần
    kinh hay khí huyết, sức khoẻ kém, suốt đời cực khổ. Chỉ sớm xa gia đình làm con nuôi mới được yên thân. </string>
    <string name="cungMenhDiaKiep1">Cung mệnh có sao Địa kiếp Địa không nên thân hình thô xấu, da kém vẻ tươi nhuận.
    Bạn thường hay mắc bệnh đau phổi, khó thở, nghẹt cuống họng, nếu không cũng mắc bệnh ngoài da, ghẻ lở ung nhọt có mủ. </string>
    <string name="cungMenhDiaKiep2">Vị trí tốt với sao Địa Kiếp Địa Không, nên bạn là người kín đáo, hay suy xét, có mưu trí và rất can đảm, nhưng sự nghiệp
    thăng trầm, giàu sang như đám mây nổi vật vờ. Bạn làm việc gì cũng mau chóng nhưng sự nghiệp không được lâu bền. </string>
    <string name="cungMenhDiaKiep3">Vị trí này không tốt với sao Địa Kiếp hay Địa Không, nên bạn hơi xảo quyệt, ích kỷ, suốt đời ít khi được hài lòng. </string>
    <string name="cungMenhDiaKiep4">Cung mệnh an tại vị trí Tỵ hay Hợi, hơn nữa lại có Địa Kiếp Địa Không cùng vị trí, nên bạn có công
    danh sớm đạt, nhưng chẳng được lâu bền. </string>
    <string name="cungMenhDiaKiep5">Đặc biệt hơn, cung Mệnh còn có sao Thiên Tướng, Thiên Mã đồng cung, có sao Hoá Khoa xung chiếu
    hay đồng cung, nên bạn là người tài giỏi, tìm được chân chúa trong thời loạn, lập nên sự nghiệp lớn lao trong cảnh trúc chẻ
    tro bay khói lựa ngập trời. </string>
    <string name="cungMenhHoaLoc1">Cung mệnh có sao Hoá Lộc toạ thủ, nên rậm râu tóc, tính thẳng thắn, lương thiện, thông minh, sành
    ăn uống, suốt đời được ăn miếng ngon , mặc đồ tốt. </string>
    <string name="cungMenhHoaLoc2">Thêm nữa, bạn có các sao rất tốt như Tử Vi, Thiên Phủ, Hoá Khoa, Hoá Quyền đồng cung hay hội chiếu,
    nên bạn tất được hưởng giàu sang trọn đời. </string>
    <string name="cungMenhHoaLoc3">Thêm nữa, bạn có các sao xấu như Đại Hao, Tiểu Hao hay Sát tinh hội hợp, nên bạn hay tiêu pha
    hoang phí, tiền tài cũng hao tán, không giữ của bền lâu được. </string>
    <string name="cungMenhHoaQuyen1">Cung mệnh có sao Hoá Quyền, nên tính bạn hay kiêu căng và tự đắc. </string>
    <string name="cungMenhHoaQuyen2">Cung mệnh có thêm sao Tử Vi hay Thiên Phủ hội hợp, nên bạn có thân hình đẫy đà, có oai phong,
    có quan chức và uy quyền hiển hách. </string>
    <string name="cungMenhHoaQuyen3">Cung Mệnh gặp Cự Môn hay Vũ Khúc hội hợp, nên bạn có xuất tướng nhập tướng, được nhiều người kính nể. </string>
    <string name="cungMenhHoaQuyen4">Cung Mệnh có Sát tinh hội hợp, với sao Hoá Quyền, nên bạn hay liều lĩnh, trước khi làm việc gì cũng
    không suy xét cẩn thận. Nên suốt đời ít khi xứng ý toại lòng, hay mắc tai hoạ và buồn vì con cái. </string>
    <string name="cungMenhHoaQuyen5">Mệnh gặp Tuần Triệt án ngữ, nên công danh trắc trở, trong đời thành ít bại nhiều. </string>
    <string name="cungMenhHoaKhoa1">Cung Mệnh có sao Hoá Khoa nên vẻ mặt thanh tú, tính nhân hậu, lòng từ thiện và rất thông minh. </string>
    <string name="cungMenhHoaKhoa2">Mệnh có sao sáng sủa tốt đẹp hội chiếu, đi thi bạn tất đỗ cao, có quan chức lớn, uy quyền hiển hách. </string>
    <string name="cungMenhHoaKy1">Cung Mệnh có Hoá Kỵ, nên thường mang tật ở tay chân hay mắt, tính nông nổi, hay nhầm lẫn, trước
    khi làm gì cũng không suy xét cẩn thận, lại hay mắc thị phi khẩu thiệt. </string>
    <string name="cungMenhHoaKy2">Vị trí này tốt với sao Hoá Kỵ, thêm đồng cung với Thái Âm hay Thái Dương, nên bạn chắc chắn được
    hưởng giàu sang trọn đời. </string>
    <string name="cungMenhHoaKy3">Cung Mệnh gặp nhiều Sát Tinh hội hợp, danh tài bạn hoạnh phát, nhưng sau lại hoạnh phá, suốt đời
    bôn ba lưu lạc. </string>
    <string name="cungMenhHoaKy4">Cung Mệnh gặp sao Văn Tinh, nên bạn là người có học nhưng không hiển đạt. </string>
    <string name="cungMenhHoaKy5">Cung Mệnh gặp Thái Tuế, hay Đà La hội hợp, nên bạn là người lắm điều, hay mắc
    thị phi, kiện cáo, tai thường bị ù, tuổi thọ giảm. </string>
    <string name="cungMenhHoaKy6">Mệnh gặp Đào Hoa hay Hồng Loan, nên bạn hay vướng vào lưới tình, đau khổ vì tình, hôn phối cũng trắc trở.
    Nếu bạn là con gái, thì thật không tốt, phải cố gắng giữ danh tiết trước khi lấy chồng, hay phải lo buồn vì chồng con. </string>
    <string name="cungMenhHoaLoc4">Hoá Lộc là 1 ngôi sao tốt đẹp. Tuy nhiên cung Mệnh lại ở vị trí Tứ Mộ, nên Hoá Lộc
    trở nên kém tốt đẹp, vì ở đây Hoá Lộc như bị chôn vùi lấp kín. Nên có cách này, bạn không thể thành đại phú được. </string>
    <string name="cungMenhHoaLoc5">Tuy nhiên, bạn đồng cung với Tham Lang hay Vũ Khúc, thì cách trên không còn đúng với bạn. Vì lúc này,
    cung Mệnh bạn có đủ bộ sao thuận vị , chắc chắn  bạn sẽ được hưởng giàu sang trọn đời, tiền của chất đống trong kho lẫm. </string>
    <string name="cungMenhHoaLoc6">Cung mệnh ở Dần hay Mão, có Hoá Lộc nên bạn là người giàu mà còn khéo giữ của. </string>
    <string name="cungMenhHoaLoc7">Cung mệnh có Hoá Lộc, gặp Thiên Lương tốt đẹp đồng cung, bạn là người giàu, hay đem của đi giúp người khác. </string>
    <string name="cungMenhHoaQuyen6">Cung Mệnh có sao Hoá Quyền Thiên Khốc đồng cung, tất bạn có uy quyền lừng lẫy. </string>
    <string name="cungMenhHoaKy7">Cung Mệnh an tại Hợi hay Tý có Hoá Kỵ đồng cung hay xung chiếu với hoá khoa, nên bạn là người
    khôn ngoan cẩn trọng lời nói, việc làm rất đúng mực nên được mọi người kính trọng. </string>
    <string name="cungMenhHao1">Cung Mệnh có Đại Hao hay Tiểu Hao toạ thủ, nên thân hình bạn nhỏ nhắn, bộ tiêu hoá không
    được lành mạnh, tính khôn ngoan nhưng không quả quyết, không bền chí, thích xa nhà, thích ăn ngon mặc đẹp, dễ say mê
    những thú vui, không biết tiếc tiền, sớm ly tổ lập nghiệp phương xa và hay thay đổi chổ ở. </string>
    <string name="cungMenhHao2">Vị trí tốt với sao Đại Hao hay Tiểu Hao, nên bạn thông minh, tuy ham chơi nhưng cũng
    có lúc rất ham học, nhìn xa biết rộng. </string>
    <string name="cungMenhHao3">Hao Đắc địa ứng hợp với tuổi dần thân, nên bạn là người chơi bời thích ngao du, nhưng sau hiển đạt
    được hưởng giàu sang trọn đời. </string>
    <string name="cungMenhHao4">Hao gặp sao Tuyệt đồng cung Mệnh nên bạn là người xảo quyệt. </string>
    <string name="cungMenhTangHo1">Cung Mệnh có sao Tang Môn hay Bạch Hổ, nên bạn là người can đảm ương nghị, tính hơi ương ngạnh, mới lọt
    lòng mẹ đã có tang. Suốt đời ưu tư phiền muộn, có bệnh khí huyết , bệnh đau gần xương, tim phổi không được lành mạnh và khó nuôi súc vật. </string>
    <string name="cungMenhTangHo2">Do vị trí cung Mệnh tốt với sao Tang Môn hay Bạch Hổ, nên bạn là người giỏi tài thao lược,
    biết xét đoán biết lý luận, thích hoạt động chính trị. </string>
    <string name="cungMenhTangHo3">Vị trí cung Mệnh gặp nhiều Sát tinh hội hợp, với 2 sao Tang Môn hay Bạch Hổ là điềm không
    tốt, bạn sẽ rất cô đơn, không hợp tính vợ chồng hay con cái, cũng có nhiều bệnh khó chữa. </string>
    <string name="cungMenhTangHo4">Ngoài ra bạn còn đồng cung với sao Kình Dương hay Thiên Hình, nên bạn cũng là 1 người
    có chí khí hiên ngang. </string>
    <string name="cungMenhTangHo5">Bạch Hổ mà gặp Tấu Thư như trường hợp của bạn, chứng tỏ bạn là người sớm hiển đạt. </string>
    <string name="cungMenhTangHo6">Bạch Hổ mà gặp sao Phi Liêm như trường hợp của bạn, chứng tỏ bạn suốt đời may mắn,
    nhẹ bước trên đường công danh. </string>
    <string name="cungMenhTangHo7">Bạn thường có vẻ mặt buồn tẻ, hôn phối thường bị trắc trở, phải muộn lập gia đình
    mới tránh được mấy độ buồn thươn. Sau này sinh nở rất nguy nan, hay buồn vì con cái. </string>
    <string name="cungMenhKhocHu1">Cung Mệnh bạn có sao Thiên Khốc hay Thiên Hư, nên da xanh xám, vẻ mặt buồn tẻ,
    mắt có quầng đen, thận hư, tính đa sầu đa cảm, hay ưu tư phiền muộn. </string>
    <string name="cungMenhKhocHu2">Thiên Khốc hay Thiên Hư ở vị trí Tý Ngọ, nên bạn có lúc thiều thời nghèo túng, nhưng 30 tuổi trở đi rất khá giả. </string>
    <string name="cungMenhKhocHu3">Tại đây, bạn còn gặp thêm sao Thất Sát hay Phá Quân đồng cung, nên bạn tất có quyền cao chức trọng, có uy danh lừng lẫy,
    nói 1 lời ai cũng khiếp phục. </string>
    <string name="cungMenhKhocHu4">Vị trí sao Thiên Khốc hay Thiên Hư không tốt, nên bạn suốt đời khóc nhiều hơn cười. </string>
    <string name="cungMenhKhocHu5">Thiên Khốc hay Thiên Hư trên cung Mệnh còn có sao Thiên Cơ đồng cung hay xung chiếu, nên bạn có bệnh
    tim phổi không lành mạnh, thường mắc bệnh ho khó chữa. </string>
    <string name="cungMenhKhocHu6">Gặp thêm sao Đà La, nên bạn cũng là người có tài kiêm văn võ. </string>
    <string name="cungMenhKhocHu7">Do bạn gặp thêm sao Thiên Hình hay Nhân Mã hội hợp, nên bạn tất có hiển đạt về võ nghiệp. </string>
    <string name="cungMenhKhocHu8">Bạn cũng hay đau răng, hoặc răng xấu. </string>
    <string name="cungMenhKhocHu9">Hư đắc địa gặp thêm Lộc đồng cung hay xung chiếu, bạn là người đa tài có danh tiếng lừng lẫy. </string>
    <string name="cungMenhKhocHu10">Hôn phối bạn thường bị trắc trở, suốt đời ưu phiền sầu khổ vì chồng con. </string>
    <!--list cac sao-->
    <string name="tuvi">Tử vi</string>
    <string name="liemtrinh">Liêm Trinh</string>
    <string name="thiendong">Thiên Đồng</string>
    <string name="vukhuc">Vũ Khúc</string>
    <string name="thienco">Thiên Cơ</string>
    <string name="thaiduong">Thái Dương </string>
    <string name="thienphu">Thiên Phủ</string>
    <string name="thaiam">Thái Âm</string>
    <string name="thamlang">Tham Lang</string>
    <string name="cumon">Cự Môn </string>
    <string name="thientuong">Thiên Tướng</string>
    <string name="thienluong">Thiên Lương</string>
    <string name="thatsat">Thất Sát</string>
    <string name="phaquan">Phá Quân</string>
    <string name="thaitue">Thái Tuế</string>
    <string name="thieuduong">Thiếu Dương</string>
    <string name="thieuam">Thiếu Âm</string>
    <string name="tangmon">Tang Môn</string>
    <string name="quanphu">Quan Phù </string>
    <string name="tuphu">Tử Phù</string>
    <string name="tuepha">Tuế Phá</string>
    <string name="longduc">Long Đức</string>
    <string name="bachho">Bạch Hổ</string>
    <string name="phucduc">Phúc Đức </string>
    <string name="dieukhach">Điếu Khách</string>
    <string name="trucphu">Trực Phù</string>
    <string name="locton">Lộc Tồn</string>
    <string name="lucsi">Lực Sĩ </string>
    <string name="thanhlong">Thanh Long</string>
    <string name="tieuhao">Tiểu Hao</string>
    <string name="daihao">Đại Hao</string>
    <string name="tuongquan">Tướng Quân </string>
    <string name="tauthu">Tấu Thư</string>
    <string name="philiem">Phi Liêm</string>
    <string name="hithan">Hỉ Thần </string>
    <string name="benhphu">Bệnh Phù </string>
    <string name="phucbinh">Phục Binh</string>
    <string name="quanphu3">Quan Ph</string>
    <string name="truongsinh">Trường Sinh</string>
    <string name="mocduc">Mộc Dục</string>
    <string name="quandoi">Quan Đới</string>
    <string name="lamquan">Lâm Quan</string>
    <string name="devuong">Đế Vượng</string>
    <string name="suy">Suy</string>
    <string name="benh">Bệnh</string>
    <string name="tu">Tử</string>
    <string name="mo">Mộ</string>
    <string name="tuyet">Tuyệt</string>
    <string name="duong4">Dưỡng</string>
    <string name="thai">Thai</string>
    <string name="kinhduong">Kình Dương</string>
    <string name="dala">Đà La</string>
    <string name="diakiep">Địa Kiếp</string>
    <string name="diakhong">Địa Không </string>
    <string name="hoatinh">Hoả Tinh</string>
    <string name="linhtinh">Linh Tinh </string>
    <string name="taphu">Tả Phụ</string>
    <string name="huubat">Hữu Bật</string>
    <string name="vanxuong">Văn Xương </string>
    <string name="vankhuc">Văn Khúc</string>
    <string name="longtri">Long Trì</string>
    <string name="phuongcac">Phượng Các</string>
    <string name="thienkhoi">Thiên Khôi</string>
    <string name="thienviet">Thiên Việt</string>
    <string name="thienkhoc">Thiên Khốc</string>
    <string name="thienhu">Thiên Hư</string>
    <string name="tamthai">Tam Thai</string>
    <string name="battoa">Bát Toạ</string>
    <string name="anquang">Ân Quang</string>
    <string name="thienquy">Thiên Quý</string>
    <string name="thienduc">Thiên Đức</string>
    <string name="nguyetduc">Nguyệt Đức</string>
    <string name="thienhinh">Thiên Hình</string>
    <string name="thieny">Thiên Y </string>
    <string name="thienrieu">Thiên Riêu</string>
    <string name="hongloan">Hồng Loan </string>
    <string name="thienhi">Thiên Hỉ</string>
    <string name="quocan">Quốc Ấn</string>
    <string name="duongphu">Đường Phù</string>
    <string name="thiengiai">Thiên Giải</string>
    <string name="diagiai">Địa Giải</string>
    <string name="giaithan">Giải Thần</string>
    <string name="thaiphu">Thai Phụ </string>
    <string name="thientai">Thiên Tài</string>
    <string name="thientho">Thiên Thọ</string>
    <string name="thienthuong">Thiên Thương</string>
    <string name="thiensu">Thiên Sứ</string>
    <string name="thienla">Thiên La</string>
    <string name="diavong">Địa Võng</string>
    <string name="hoaloc">Hoá Lộc</string>
    <string name="hoaquyen">Hoá Quyền</string>
    <string name="hoakhoa">Hoá Khoa</string>
    <string name="hoaky">Hoá Kỵ </string>
    <string name="cothan">Cô Thần</string>
    <string name="quatu">Quả Tú</string>
    <string name="thienquan">Thiên Quan</string>
    <string name="quinhan">Quí Nhân</string>
    <string name="thienphuc">Thiên Phúc</string>
    <string name="daohoa">Đào Hoa</string>
    <string name="thienma">Thiên Mã</string>
    <string name="phatoai">Phá Toái</string>
    <string name="kiepsat">Kiếp Sát</string>
    <string name="hoacai">Hoa Cái</string>
    <string name="luuha">Lưu Hà</string>
    <string name="thientru">Thiên Trù</string>
    <string name="luunienvantinh">Lưu Niên Văn Tinh</string>
    <string name="bacsi">Bác Sĩ </string>
    <string name="dauquan">Đẩu Quân</string>
    <string name="thienkhong">Thiên Không</string>
    <string name="tuan">Tuần</string>
    <string name="triet">Triệt </string>
    <string name="phongcao">Phong Cáo </string>
    <string name="cungPhuMautitle">Prediction for your \"Phu Mau\" - Parents </string>
    <string name="cungPhuMauintroduction">Xem cung Phụ Mẫu để biết rõ sự giàu nghèo hay sang hèn, thọ yểu của cha mẹ , cũng
    như để biết được sự xung khắc của cha mẹ và con. </string>
    <string name="phumau1">Nhật mờ ám, Nguyệt sáng sủa: cha bạn mất trước mẹ bạn. </string>
    <string name="phumau2">Nhật Nguyệt cùng mờ ám: Nếu bạn sinh ban ngày, cha mất trước mẹ. Nếu bạn sinh ban đêm, mẹ mất trước cha. </string>
    <string name="phumau3">Nhật Nguyệt cùng sáng sủa: nếu bạn sinh ban ngày, cha mất trước mẹ. Nếu bạn sinh ban đêm, mẹ mất trước cha. </string>
    <string name="phumau4">Nhật sáng sủa, nguyệt mờ ám: mẹ mất trước cha. </string>
    <string name="phumau5">Nếu bạn sinh ban ngày, mẹ mất trước cha. Nếu bạn sinh ban đêm, cha mất trước mẹ. </string>
    <string name="phumau6">Nếu bạn sinh ban ngày, cha mất trước mẹ, nếu bạn sinh ban đêm, mẹ mất trước cha. </string>
    <string name="phumau7">Cung Phụ Mẫu có sao Tử Vi và Thiên Phủ đồng cung, nên cha mẹ giàu sang. Con được hưởng của cha mẹ để lại rất nhiều. </string>
    <string name="phumau8">Cung Phụ Mẫu có sao Tử Vi và Thiên Tướng đồng cung nên cha mẹ vinh hiển, gia đình yên vui, phúc lộc dồi . </string>
    <string name="phumau9">Cung phụ mẫu có sao Tử Vi và Thất Sát đồng cung, nên cha mẹ phú quý, nhưng bất hoà, con không hợp tính với cha mẹ. </string>
    <string name="phumau10">Cung Phụ Mẫu có sao Tử Vi và Phá Quân đồng cung nên trong nhà hay có sự bất hoà, cha mẹ khá giả. Nhưng không hợp tính với 1 trong 2 người,
    hay phải xa cách từ lúc nhỏ. </string>
    <string name="phumau11">Cung phụ mẫu có tử vi và tham lang đồng cung, nên cha mẹ bình thường. Sớm xa cách 1 trong 2 người. </string>
    <string name="phumau12">Cung phụ mẫu có Tử Vi đơn thủ tại ngọ, nên cha mẹ quý hiển, giàu có và sống lâu. </string>
    <string name="phumau13">Cung Phụ Mẫu có Tử Vi đơn thủ tại Tý, nên cha mẹ khá giả. </string>
    <string name="phumau14">Cung Phụ Mẫu có Liêm Trinh đồng cung sao Thiên Phủ, nên cha mẹ 2 người giàu có, nhưng không hợp nhau. Con cái cũng không hợp tính cha mẹ. </string>
    <string name="phumau15">Cung Phụ mẫu có Liêm Trinh đồng cung với sao Thiên Tướng, nên cha mẹ hay gặp tai nạn bất kỳ và rất vất vả. Con ít khi sống chung với cha mẹ.  </string>
    <string name="phumau16">Cung Phụ Mẫu có Liêm trinh đồng cung với Thất Sát, nên không hợp với 1 trong 2 người. Trong nhà hay có sự bất hoà. </string>
    <string name="phumau17">Cung Phụ Mẫu có Liêm Trinh đồng cung với Tham Lang, nên cha mẹ cực khổ , xa cách nhau. Cũng sớm xa 1 trong 2 người. </string>
    <string name="phumau18">Cung Phụ Mẫu có Liêm Trinh đơn thủ tại Dần Thân, cha mẹ nghèo nhưng có đức. Sớm xa cách 1 trong 2 người. </string>
    <string name="phumau19">Cung Phụ Mẫu có Thiên Đồng đồng cung với Thiên Lương, nên cha mẹ khá giả và sống lâu. </string>
    <string name="phumau20">Cung Phụ Mẫu có Thiên Đồng đồng cung với Thái Âm tại Tý, nên cha mẹ vinh hiển và nhiều của cải. </string>
    <string name="phumau21">Cung Phụ Mẫu có Thiên Đồng đồng cung với Thấi Âm tại Ngọ, nên trong nhà hay có sự bất hoà, sớm xa cách cha mẹ. </string>
    <string name="phumau22">Cung Phụ Mẫu có Thiên Đồng đồng cung với Cự Môn, nên sớm xa cách cha mẹ. Trong nhà thiếu hoà khí. </string>
    <string name="phumau23">Cung Phụ Mẫu có Thiên Đồng đơn thủ tại mão, nên cha mẹ khá giả. </string>
    <string name="phumau24">Cung Phụ mẫu có Thiên Đồng đơn thủ tại Dậu, nên cha mẹ bình thường, sức khoẻ của mẹ suy kém. </string>
    <string name="phumau25">Cung Phụ Mẫu có Thiên Đồng đơn thủ tại Tỵ hay Hợi, 2 thân xa cách nhau, bạn thường phải xa cha mẹ, gia đình sung túc.</string>
    <string name="phumau26">Cung Phụ mẫu có Thiên Đồng đơn thủ tại Thìn hay tuất, trong nhà hay có sự bất hoà, cha mẹ xa cách nhau. </string>
    <string name="phumau27">Cung Phụ Mẫu có sao Vũ Khúc, dù ở vị trí nào, bạn cũng xa cách 1 trong 2 ngườ cha hoặc mẹ.</string>
    <string name="phumau28">Cung Phụ Mẫu có sao Vũ Khúc đơn thủ tại Thìn hay Tuất, cha mẹ giàu có, khá giả.</string>
    <string name="phumau29">Cung Phụ mẫu có sao Vũ Khúc đồng cung với Thiên phủ, nên cha mẹ giàu có và quý hiển.</string>
    <string name="phumau30">Cung Phụ mẫu có sao Vũ Khúc đồng cung với Thiên Tướng, nên cha mẹ có uy quyền và có nhiều của cải. </string>
    <string name="phumau31">Cung Phụ mẫu có sao Vũ Khúc đồng cung với Tham Lang, nên cha mẹ giàu nhưng con không hợp tính cha mẹ, gia đình thiếu hoà khí.</string>
    <string name="phumau32">Cung Phụ mẫu có sao Vũ khúc đồng cung với Thất Sát, nên cha mẹ cùng khổ, nếu không thì thường hay đau yếu.</string>
    <string name="phumau33">Cung Phụ mẫu có sao Thái Dương vị trí tốt, nên cha mẹ giàu có khá giả.</string>
    <string name="phumau34">Cung Phụ mẫu có sao Thái Dương vị trí không tốt nên 2 thân vất vả, sớm không hợp với 1 trong 2 người </string>
    <string name="phumau35">Cung Phụ mẫu có sao Thái Dương đồng cung Thái Âm, nên cha mẹ không hợp nhau, tuy cha mẹ khá giả nhưng con không ở gần.</string>
    <string name="phumau36">Cung Phụ Mẫu có sao Thiên Cơ đơn thủ tại Tỵ , Ngọ hay Mùi nên cha mẹ khá giả.</string>
    <string name="phumau37">Cung Phụ Mẫu có sao Thiên Cơ đơn thủ tại Hợi, Tý , Sửu nên cha mẹ bình thường, cha mẹ và con không hợp tính nhau. </string>
    <string name="phumau38">Cung Phụ mẫu có sao Thiên Cơ đồng cung Thái Âm tại Thân, nên cha mẹ khá giả. </string>
    <string name="phumau39">Cung Phụ mẫu có sao Thiên Cơ đồng cung với Thái Âm tại Dần, nên cha mẹ giàu có, nhưng sớm xa cha mẹ. </string>
    <string name="phumau40">Cung Phụ mẫu có sao Thiên Cơ đồng cung với Thiên Lương, nên cha mẹ giàu sang và sống lâu.</string>
    <string name="phumau41">Cung Phụ mẫu có sao Thiên Cơ đồng cung với Cự môn, nên sớm khắc 1 trong 2 người, thường sớm xa cách cha mẹ. Trong nhà cũng thiếu hoà khí.</string>
    <string name="phumau42">Cung Phụ mẫu có sao Thiên Phủ, dù ở vị trí nào, cha mẹ cũng có của. </string>
    <string name="phumau43">Cung phụ mẫu có sao Thiên Phủ, đơn thủ tại Tỵ hay Hợi, nên cha mẹ cũng khá giả.</string>
    <string name="phumau44">Cung Phụ Mẫu có sao Thiên Phủ, đơn thủ tại Sửu, Mùi Mão hay Dậu, nên 2 cha mẹ đều rất phú quý, nhưng bạn sớm xa cácch 1 trong 2 người.</string>
    <string name="phumau45">Cung Phụ mẫu có sao Thái Âm đơn thủ tại Dậu, Tuất hay Hợi, nên cha mẹ giàu sang. </string>
    <string name="phumau46">Cung Phụ mẫu có sao Thái Âm đơn thủ tại Mão, thìn hay Tỵ, nên cha mẹ vất vả, sớm khắc 1 trong 2 người.  </string>
    <string name="phumau47">Cung Phụ mẫu có sao Tham Lang, bất cứ vị trí nào cũng khắc 1 trong 2 người cha hoặc mẹ, hoặc sớm xa cách. </string>
    <string name="phumau48">Cung Phụ Mẫu có sao Tham Lang ở Thìn hay tuất, nên cha  mẹ bạn giàu có nhưng bạn không được thừa hưởng, trong nhà hay thiếu hoà khí.  </string>
    <string name="phumau49">Cung phụ mẫu có sao tham lang ở Dần hay Thân, nên cha mẹ túng thiếu, bất hoà cũng hay xa cách nhau, bạn cũng không hợp tính cha mẹ.</string>
    <string name="phumau50">Cung Phụ mẫu có sao Tham Lang ở Tý hay Ngọ, nên cha mẹ bình thường, trong nhà của bạn cũng hay thiếu hoà khí. </string>
    <string name="phumau51">Cung Phụ mẫu có sao Cự Môn, nên cha mẹ bạn hay bất hoà, trong nhà cũng hay có sự tranh chấp. </string>
    <string name="phumau52">Cung Phụ mẫu có sao Cự Môn đơn thủ tại Hợi, Tý hay ngọ nên cha mẹ bạn giàu sang mà không hợp tính với bạn. </string>
    <string name="phumau53">Cung Phụ mẫu có sao Cự Môn đơn thủ tại Tỵ, nên cha mẹ hay xa cách nhau. </string>
    <string name="phumau54">Cung Phụ Mẫu có sao Cự Môn đơn thủ tại Thìn hay Tuất nên cha mẹ hay bỏ nhau, hay 1 còn 1 mất khi bạn còn ít tuổi. </string>
    <string name="phumau55">Cung Phụ Mẫu có sao Thiên Tướng, nên cha mẹ bạn sống lâu. </string>
    <string name="phumau56">Cung Phụ mẫu có sao Thiên Tướng đơn thủ tại vị trí Tỵ, Hợi Sửu hay Mùi, nên cha mẹ bạn khá giả nhưng hay bất hoà. </string>
    <string name="phumau57">Cung Phụ Mẫu có sao Thiên Tướng đơn thủ tại vị trí Mão, Dậu nên cha mẹ bình thường. </string>
    <string name="phumau58">Cung Phụ Mẫu có sao Thiên Lương đơn thủ tại vị trí Tỵ hay Ngọ, nên cha mẹ bạn nhân đức, giàu sang và sống lâu. </string>
    <string name="phumau59">Cung Phụ Mẫu có sao Thiên Lương đơn thủ tại vị trí Sửu hay Mùi, nên cha mẹ bạn bình thường, trong nhà thiếu hoà khí. </string>
    <string name="phumau60">Cung Phụ Mẫu có sao Thiên Lương đơn thủ tại vị trí Tỵ hay Hợi, nên cha mẹ hay bất hoà, hay xa cách nhau. </string>
    <string name="phumau61">Cung phụ mẫu có sao Thất Sát nên cha mẹ hay bất hoà, nếu không bạn và cha mẹ không hợp tính nhau. </string>
    <string name="phumau62">Cung phụ mẫu có sao Thất Sát đơn thủ tại vị trí Dần hay Thân nên cha mẹ quý hiển và sống lâu. </string>
    <string name="phumau63">Cung phụ mẫu có sao Thất Sát đơn thủ tại vị trí Tỵ hay Ngọ, nên cha mẹ khá giả, bạn sớm xa cách 1 trong 2 người. </string>
    <string name="phumau64">Cung phụ mẫu có sao Thất Sát đơn thủ tại vị trí Thìn hay Tuất, nên cha mẹ bạn túng thiếu vất vả, hay mắc ác bệnh. </string>
    <string name="phumau65">Cung phụ mẫu có sao Phá Quân nên bạn sớm xa cha mẹ, hoặc cha mẹ xa cách nhau, trong nhà thiếu hoà khí. </string>
    <string name="phumau66">Cha mẹ khá giả. </string>
    <string name="phumau67">Cha mẹ bất hoà, nên ở xa cha mẹ. </string>
    <string name="phumau68">Cha mẹ vất vả, không hợp tính con. </string>
    <string name="phumau69">Do có thêm sao Kình Dương hay Đà La, nên bạn và cha mẹ không hợp tính nhau. </string>
    <string name="phumau70">Thêm sao Phi Liêm, nên cha mẹ hay mắc nạn nhất là kiện cáo tù tội và thường xa cách nhau, gia đình túng thiếu. </string>
    <string name="phumau71">Thất Sát hợp với Kình Dương hay Đà la, nên bạn sớm xa cách cha mẹ. </string>
    <string name="phumau72">Tham Lang hợp với Kình Dương hay Đà La, nên cha hay mẹ bạn là người hay chơi bời. Sớm xa cách 1 trong 2 người. </string>
    <string name="phumau73">Cung Phụ Mẫu có Hoả Tinh hay Linh Tinh, nên cha mẹ giảm thọ, trong nhà thiếu hoà khí. </string>
    <string name="phumau74">Hoả Tinh, Linh Tinh đồng cung Tham Lang, nên cha mẹ quý hiển và giàu sang. </string>
    <string name="phumau75">Hoả Tinh, Linh Tinh đồng cung Phá Quân, nên bạn sớm khắc 1 trong 2 người, nếu không bạn cũng phải sớm xa cách, di ngụ ở nơi đất khách quê người. </string>
    <string name="phumau76">Cung Phụ mẫu có Địa Kiếp hay Địa Không, nên cha mẹ vất vả nếu không cũng bất hoà, cha mẹ và con không hợp nhau. </string>
    <string name="phumau77">Cung phụ mẫu có Văn Xương, Văn Khúc nên cha mẹ bạn có danh chức. </string>
    <string name="phumau78">Cung Phụ mẫu có sao thiên khôi, thiên việt nên cha bạn thường là con trưởng, có danh chức. </string>
    <string name="phumau79">Cung Phụ mẫu có sao Tả Phụ hay hữu bật, nên cha mẹ khá giả, nâng đỡ con nhiều công việc, trong nhà có hoà khí. </string>
    <string name="phumau80">Tuy nhiên, cung Phụ Mẫu lại bị Sát Tinh xâm hại, nên cha mẹ thật khó tránh được sự chẳng lành hoặc chia ly. </string>
    <string name="phumau81">Cung Phụ mẫu có sao Lộc Tồn, nên cha mẹ bạn có của, nhưng bạn hay anh em phá tán khá nhiều. Cha mẹ và bạn cũng không hợp tính nhau. Nên ở xa cha mẹ. </string>
    <string name="phumau82">Cha mẹ giàu có. </string>
    <string name="phumau83">Cha mẹ có quyền thế. </string>
    <string name="phumau84">Cha mẹ thông minh, nhân hậu, có danh chức. </string>
    <string name="phumau85">Cha mẹ bạn hay bất hoà. Nếu không, thì cha mẹ và bạn cũng không hợp tính nhau. </string>
    <string name="phumau86">Cha mẹ bạn có danh giá, nhưng hay xa cách nhau. </string>
    <string name="phumau87">Cha mẹ rất khá giả. </string>
    <string name="phumau88">Cha mẹ hay bất hoà, thường hay xung đột. Cha mẹ không hợp tính con cái. </string>
    <string name="phumau89">Trong nhà hay thiếu hoà khí do có sao Thái Tuế. Cha mẹ và con cũng không hợp nhau. </string>
    <string name="phumau90">Có sao Cô Thần hay Quả Tú, nên cha mẹ bạn không hợp tính nhau. </string>
    <string name="phumau91">Cha hay mẹ thường là người tài hoa, nhưng cũng đa tình, có thể có ngoại tình. </string>
    <string name="phumau92">Cung phụ mẫu vô chính diệu nên xem chính diệu xung chiếu như chính diệu toạ thủ. </string>
    <string name="cungPhucDuctitle">Dự đoán cung Phúc Đức</string>
    <string name="cungPhucDucintroduction">Cung Phúc Đức để biết rõ sự thọ yểu, cũng là sự thịnh vượng hay suy tán của họ hàng. </string>
    <string name="phucduc1"> </string>
    <string name="phucduc2">Cung Phúc Đức có Tử vi đơn thủ tại Ngọ nên hưởng phúc lâu dài. Bạn sẽ tránh được nhiều tai hoạ và trong họ có người quý hiển. </string>
    <string name="phucduc3">Cung Phúc Đức có Tử vi đơn thủ tại Tý nên suốt đời bạn hay gặp may mắn. Trong họ tuy hiếm người nhưng cũng khá giả. </string>
    <string name="phucduc4">Cung Phúc Đức có sao Tử vi cùng  Thiên Phủ hay Thiên Tướng đồng cung, nên suốt đời bạn được xứng ý toại lòng, sống lâu và hưởng phúc. Họ hàng nhiều người giàu sang. </string>
    <string name="phucduc5">Cung Phúc Đức có sao Tử Vi cùng Thất Sát đồng cung, nên bạn ly tổ bôn ba mới được hưởng phúc sống lâu. Trong họ có nhiều người giàu sang ,
    hiển đạt về võ nghiệp nhưng ở xa quê hương. </string>
    <string name="phucduc6">Cung Phúc Đức có sao Tử Vi cùng  Phá Quân đồng cung, nên bạn lao tâm khổ tứ, chẳng được yên thân. Phải lìa bỏ quê hương mới khá giả và sống lâu. Họ hàng ly tán. </string>
    <string name="phucduc7">Cung Phúc Đức có saoTử Vi  cùng Tham Lang đồng cung nên bạn suốt đời không hài lòng, giảm thọ vì bạc phúc. Họ hàng ly tán, người nào khá giả lại chết sớm.  </string>
    <string name="phucduc8">Cung Phúc Đức có sao Liêm Trinh đơn thủ tại Dần hay thân, nên bạn được hưởng phúc, trong họ ít của hiếm người. </string>
    <string name="phucduc9">Cung Phúc Đức có sao Thiên Phủ cùng Liêm Trinh đồng cung, nên suốt đời bạn được sung sướng, phúc thọ song toàn, trong họ có nhiều người
    giàu sang. </string>
    <string name="phucduc10">Cung Phúc Đức có sao Thiên Tướng cùng liêm Trinh đồng cung, nên suốt đời bạn được khá giả nhưng hiếm người. </string>
    <string name="phucduc11">Cung Phúc Đức có sao Phá Quân và Liêm Trinh đồng cung, nên bạn vất vả lao khổ, phải xa quê hương mới sống lâu, họ hàng ly tán. </string>
    <string name="phucduc12">Cung Phúc Đức có sao Tham Lang và Liêm trinh đồng cung, nên bạn giảm thọ, khó tránh tai ương. Trong họ nhiều người bần hàn, hay mắc tù tội, thường phải bạt quán xiêu cư. </string>
    <string name="phucduc13">Cung Phúc Đức có sao Thất Sát và Liêm Trinh đồng cung, nên bạn giảm thọ, hay gặp nguy hiểm, phải xa quê hương mới mong an toàn. Trong
    họ có nhiều người chết non, hay phải mang tàn tật hoặc tù tội. </string>
    <string name="phucduc14">Cung Phúc Đức có sao Thiên Đồng đơn thủ tại Mão, nên bạn được hưởng phúc, sống lâu, nhưng hay thay đổi chí hướng, hay canh cải công việc.
    Càng xa quê hương càng khá giả, họ hàng phân tán làm ăn ở phương xa. Trong họ thường có thần đồng xuất hiện. </string>
    <string name="phucduc15">Cung Phúc Đức có sao Thiên Đồng đơn thủ tại Dậu, nên bạn giảm thọ, suốt đời lao tâm khổ tứ, hay phải thay đổi công việc và chí hướng </string>
    <string name="cungMenhtitle">Du doan cung menh</string>

</resources>
